如果真係攬炒，全香港一齊失業一齊食屎，你接唔接受到？

全港一齊冇野撈，一齊冇好野食，一齊冇旅行去，一齊冇書讀，一齊冇得移民，一齊窮

你o唔ok?

正評＝是撚但啦，一齊收皮囉

負評＝唔好，唔想咁

一齊

yes

If we burn, you burn with us

我飲水 食空氣 都唔割席

搞到咁既局面, 唔係香港人整出黎, 係政府

ok

講到份工可以做一世咁, 係可以做一世就諗下

2047年, 我59歲, 哩個位代應該起碼70歲先夠錢退休

一齊就唔洗驚啦, 人人有工開=人人冇工開

[總結] 林鄭：818民陣遊行要人呀！

（緊急）（無人講？）有無人知超過30個鐘 811被捕人士新屋嶺見到律師未

攬炒

最多咪死

捱不是問題，我地重建香港

冇問題

OK

最多咪食草

支持
郅時D 高官又要去跪大陸

一齊囉

總之輸左就做二等公民啦今次
一定攬炒

食草可活一年

其實你係連登問 有乜意義
利申：舉腳支持攬炒

本來無一物⋯
怕你老母？

burn!!!!!!

政府唔做野有撚計, 一齊攬炒囉

如果比林鄭威脅到
就會有人覺得佢有能力平息件事
跟住繼續賴係度唔走
打死都唔買佢台戲

目的就係咁

點會

都話核爆都唔割, 仲問

樓價跌2成到時你先再嚇鳩我啦

經濟好個時佢攞哂彩，唔好就要我地食，佢老味

換上一個好既政府就唔會發生

已經唔係政治問題, 係良心問題

if we burn, you burn with us

你而家唔係食緊屎？

同上同落

但點樣預備攬炒

612
721
805
811

總好過每日落150隻蝗

Support

但係，你哋失業，係唔會令狗隊失業。。。

本身已經乜柒都無，驚閪

已經失緊業

中国人都食草啦
我地最差咪食一年杯麵
未撚驚過

我已經買定糧準備過冬

黎啦

驚閪咩！我本身都一無所有

樓主講到自己局外人咁，驚就走先啦，我就係要攬炒嫁啦

怕我就唔怕

但係佢靠嚇都咪吹咁撚大啦
推逃犯條例就真係萬劫不復喇

齊上齊落嘛

係777想一齊死 唔係我地

你都識講一齊啦！有同路人怕什麼？

到時上面會有14億人同大家一齊乞衣
大把伴

驚條撚！到時一齊食草囉
記得留返幾條怕醜草比我呀

New order

一齊拎綜緩拎爆佢

到時午餐肉就係權力既象徵

聯繫匯率 同獨立關稅區係基石
就算樓市大跌8成 政府有錢維繫聯繫匯率
點會餓死人 租金平多多 更多美食出爐 唔係藥房 金鋪

支持攬住中共攬炒佢老母一大獲

香港貧富懸殊居冠
社會唔公平
根本要大洗牌先可以人人平等

年青人 放遠啲

仲年輕既咪去working holiday 囉

輕鬆啦

攬炒一齊做外國生意 識下英文 唔洗驚冇飯開

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

呢個世界唔係非黑即白
攬炒後嘅香港只會更繁榮
淨係年年唔洗進貢啲錢比大陸已經夠晒fat fat

我要推到所有香港人都知年年鸔港進貢幾多錢比大陸

唔會無野撈架,只係撈嘅野唔同晒

一個人窮 會好可怕 但一班人窮 我有咩好怕？

香港新秩序

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

Now

唔好用條j撚嘢啦！成個正苦都失業啦，狗隊點會有糧出

是撚但啦 2047我地未又係食樹皮 而家攬多幾個有錢佬死未幾好

我願意... 起碼打鳩爛你班權貴響香港予取予攜嘅方便，已經值回票價

Ok

今日既香港係佢地換返黎

用幾分鐘望下，麻煩哂

一齊 重建獅子山

最多到時一齊撈地盤，一齊洗廁所
未驚過

我唔想再返工了 幾時攬炒？

前題換到自由

拎綜援

ok ar, 反正2047年都會係咁
一齊攬炒囉，本身都窮

最理想係做到北歐咁
高稅福利好 高科技產業發達 人均gdp極高
可惜 日日150人 都幾難

長痛不如短痛
攬炒

緊係接受

nothing to lose
你而家食好飽咩?

打破秩序是為了重整秩序

如果真係可以真。高度自治，why not?

跟住我地啲子女又要同政府攬炒
我地就變咗廢老話佢地搞亂香港

好

沙士公務員咁

如果窮換返自由
抵啦
有香港人咪再由零開始

一齊囉驚閪咩

一齊GG啦，反正經濟好我地都feel唔到

攞返啲香港人嘅精明出嚟俾全世界睇 the international Hong Kong!

齊上齊落

一齊咬老綜

No stake no problem

越快越好

一齊食屎一齊攬炒

齊上齊收皮

置諸死地而後生

而家唔係食緊屎？

一齊啦

完全冇問題

香港變左大陸咪咁
飲鉛水，工又比新移民搶晒（人工夠平啊）

一早準備好

大家一齊重建囉，
香港有好多有才能既人，
只係比偏幫地產商既政府逼走晒咋

輸左都入集中營架啦，攬炒仲好

其實通縮好似仲好 購買力增加 好似係

香港係比林鄭 同黑警一齊殺死

講過齊上齊落

接受到

呃正評

輸咪一樣係死
幾大都拖埋d藍絲落水

如果要用物質上嘅滿足去換取心靈上嘅滿足 我願意
大家問心 有幾耐無真係開心笑過 有幾耐無感受過快樂

其實政府運作可以靠大陸直接同間接支持，其實呢個鏈而家都係運作緊。

就好似民建聯唔需要籌款一樣可以健康運作。

yesyes come

我地一齊一手一腳起返個香港

Yes

真·同舟共濟

無所謂
利申：我有stake in the society

FIRE IS CATCHING

唔想返工好奈
一齊攬炒怕甚麼

唔割

傻啦
解放軍落黎你估唔洗返工咩

推

無問題，攬炒，我要民主，我要自由!

我以為共產真正原意係無資產。。。我地而家幫緊大灣區榮耀喎

可以

齊齊食老綜！

有你有我 一齊

全城失業拎綜援做正廢青諗起就正

咁樣係唔會令我驚架

贏我地有一絲生機
輸我地連自由都失去，一生為奴，到時有錢黎都冇用

最多咪一齊耕田，驚條鐵咩

你on9呀？
攬炒到咁既話 完全違反晒光復既意思

本來已經咩都冇

一齊死囉 冇問題
香港人不嬲自己衰就唔得
一齊衰就冇問題架啦
唔係邊有魚蛋論出黎

我冇所謂，本身都冇乜去旅行

I don't care

年輕既定義係幾多歲

反正到時比人洗完血,真香洗人都係全部失業。
提早少少又有咩好怕,重點係可以拖埋共產黨一齊死。

是撚旦啦，都比人話 no stake in the society ，仲忍？

但同樣無醫療, 可能會見到親人眼白白失救, 依個就係代價

去到依家先跳船都走唔切架啦，大家一齊high

你知就好啦，還政於民個陣做個盡責公民，一步都唔可以懶啊
就係唔想今日出世嘅bb，廿年後仲要打喱場扙

嚟個真共產

我相信我地有能力rebuild一個更好既香港

攬住一齊死
收成期丫喇

你講到依家好似有呢啲野咁喎

做好心理準備

唔係個個香港打工仔係做本地生意, 好多做歐美或者政府工

最好係咁

寧為玉碎，不為瓦全

宜家窮唔起？

到時我就去耕田
賣平價既本地菜俾大家食

而家核爆都唔撚割
驚條撚？

自由同尊嚴先係最重要 我寧願乞食都要攬炒

一齊食

最傷係有幾層樓揸手又strong hold嗰d人
如果冇樓但有工做
或者高價賣左樓有cash
通縮根本就係福音

yes
寧為玉碎不為瓦全

到時就返屋企訓教

我地窮係唔係蝗會走？係嘅就去馬

一齊攬炒

快點

出左事先發覺香港人唔冷漠 錢搵夠 夠生活 大家守望相助都幾好

一早食緊屎

有咩未捱過？
金融海潚、沙士果隔咪又咁捱過
而家係個政府奶共賣港，置市民於不顧
我們市民根本冇享受過經濟好既成果
苦果就受過大把
呢個死柒婆仲話我們搞破壞
屌！係你一路破壞緊我們屋企咋！！
反正都係受緊苦，攬炒又如何？

咁唔係攬炒
而係失敗左

唔好，唔想咁
但都要攬炒

換左個制度，換左個政府，反彈得仲快仲高啦。短痛黎，怕乜野。

大不了破產

有咩問題

點解要年輕人去供養不公義嘅權貴

利申：廢中

真係攬炒到就好
最驚得我地炒

都係果句經濟好嘅時候我哋有冇受惠過先？

幫幫手做低林奠條柒婆
一齊送佢番大灣區

無問題

你講到好似而家有咁

等左好耐喇，快d攬炒

會 97 試過 要退休

大陸d錢邊度黎呀
你睇下大陸借左香港幾多錢未還又再借緊

[

冇撚錯

日日發夢 窮撚一早食緊屎
食多幾年又點話

窮得開心

八十年代既香港

接受到，呢個就係我哋想要嘅結局！

一齊重建

我要攪炒

我已有復耕準備

屌你老母
第三次世界大戰都唔割呀，你話呢

呢個唔係就係理想嘅烏托邦咩

答案好明顯，冇
經濟好，只係有錢佬變得更有錢，普通市民繼續生活係水深火熱中

所以一定要攬炒

我都唔想咖
但無辦法啦

推！

當香港唔識再生金蛋
你估佢仲會攬班CONDOM仔?

本身有工都改善唔到生活
算吧喇

利申:屋企有車有樓, 唔做野都唔駛憂

好呀，快撚啲啦屌，好想睇支爆港爆一齊仆街

政府有盈餘 齊齊攞綜援

我只想樓價跌，想上車

一齊 冇野可以輸

攬抄

一齊收皮OK

香港變返小漁港
日日去釣魚

食草都要班人渣一齊，要佢地收皮，唔好以為自己做狗官大撚晒，仆佢個街

炒囉
淆佢碌J咩

係就快啦!!

刀仔鋸大樹
你老豆個阿爺都係咁開始

香港經濟增長最受惠嘅係地產佬，其次新移民，經濟成果唯兩三類人獨享，777企圖打經濟牌可轉移視線，省啲啦！

是撚但.

推，

窮有窮食

same here, 細少少都唔拘
最起碼可以同我嫁左唔走嘅家姐分開住

但樓真係太貴

林鄭，陶輝
果D撚樣都一齊食

我窮撚 預左攬炒架啦

我冇所謂，仲可以睇人仆街最開心

比起失去生命同永久傷殘既抗爭者，失業算係啲乜嘢

香港人唯一希望就係團結

本來無一物何處惹塵埃

真·共產
Utopia

P牌仔無得比正負評

P牌仔表示: 是撚但啦

大家失業，大家由頭來過，各行各業（除左狗隊），果種一齊同步起家既感覺，真係開心過而家有穩定人工，真係窮得志在，窮得開心。

I am nothing to lose

Ok 原來沒有

冇哂你講既野都唔緊要，仲有我地依班兄弟

全民一齊，正

如果攬炒左 有全港失業既一日 我相信嗰一日會好短 因為到時我地會有足夠既條件好快重新上路
失業 肚餓 冇商場行街有咩好怕？唔好話一日 半年都唔怕 好過分十年墮落

樓價大跌三成先講

一齊，我寧願要自由

未撚驚過

If we burn, you burn with us

但要提防班高官賣港賊賣完香港之後走佬

堅尼系數下降 自然小示威

0.4係警戒線。香港2019係0.5幾

幫緊政府ja

唔係唔支持攬炒
其實有冇諗過，如果攬炒，中共會有機會扮好人
好似2003年沙士咁

吓，你估全世界只有賺人仔先搵到食？

of course

一齊由零開始
仲有一班捱過苦的廢老幫手

日日叫春班連登仔本身都失業，一係就做低下層日日食屎

對佢地來講

自己無魚蛋食

其他人都要無得食

Freedom is not free

是撚蛋 反正都係返緊啲垃圾工

你覺得係連登仔死得慘d 啊,定現有的特權階級仆值多d ?

我有樓供緊

我想攬炒

online game開新server , 大家由0開始，唔會比高lv有錢既屈機

送人中大獲d
同攬炒大獲d？

我覺得一個地方最重要嘅 係人囉

開post果個有幾on9 香港既金融地位是因爲他的司法制度 如果今次守唔住 過多段時間 香港同深圳上海一9樣 冇左特殊性 香港就真係玩完啦on9

呢家已經食緊屎，你問我一齊食屎好冇？

攬炒吧

可以
因為做醫療，要炒都未炒到我

我要攬炒

Dying is easy
Living is harder
點都唔割

[緊急分析]法！不！責！眾！

食開唔係好怕

最好唔好咁 但都身甘命抵

Nothing to lose

屌你老母 本身就無咩前景 咩濫炒囉 無所謂

一齊死

攬炒囉,反正遲早都係
但係一定唔可以俾班高官同直系走,搞衰香港就算拍下屎忽走?收皮啦冚家鏟

琴晚出尖咀, 成條街都好鬆動, 無左9成大陸人, 你話係咪好開心

香港有得咬老綜三糧

我要班藍絲同我一齊死

香港浴火重生！

No Stake in the Society!

WE NO STAKE WOR

大家由零開始 有咩所謂

只要香港人齊齊整整 一齊失業又有咩所謂

支持

是但啦 都冇享受過

我唔想嫁 但我只係知道唔咁做未來會過得更慘

YES

Sure

唔止係香港, 係要中共

既然係一齊, 有乜好驚

經濟好既時候

我咩益處都無

攪炒最好

食緊好撚耐啦

到時大家都nothing to lose
真正既光復香港 時代革命就會來臨

共患難

驚閪

自由都要食架

快D攬炒

一個咁既政權，仲有得揀咩？

講真呢一代同下一代都已經望唔到將來
又咩都無
nothing to lose

沒問題，窮就洗小啲!

冇所謂

全世界拎綜緩

好想玩玩了

而家行軍政府統治
人人自危
同攬炒有咩分別

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

一齊入集中營

沙土都末死得, 淘大末跌到50萬一層, 駛 X驚!

一齊

齊上齊落

好呀

本身都窮開

重建香港？

急不及待好想玩玩了

我只怕連攬炒都做唔到 啲既得利益者繼續冷嘲熱諷同逍遙快活

不割

接受

搞乜呀 熱門一個機場post都無 今日機場見

如果成班高官同建制班人都同我地一齊一樣
我10000000% 歡迎呀

反正果班人廢，restart 左都肯定好過佢地

好撚想攬炒，唔係是但咁簡單。

一齊收皮

宜家都食緊屎啦
有乜好怕

警隊都無粮出啦

仲邊有人做？

有咩驚 拎老綜壓壓驚

Together burnt

物質既野都係身外物
自由無左就係無左

反正2047就會咁 早死早著

無問題！一定要攬炒！等陣機場見！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

如果可以共產黨一齊收皮既 absolutely yes

冇野好輸
攬炒前同後都只差有份工冇份工
食同著平時質素都唔高唔好話去旅行

屌 有咩唔ok 而家嘅生活又唔係話好 未來又望唔到

根本就係貧富懸殊問題，攬炒work係因為基層果班人攬炒完同依家分別唔大，根本就唔怕你。

冇睇過黃子華？
香港人最buy魚蛋論，一齊仆街最開心

無問題 一齊收皮 一齊去執垃圾過日子應該都開心過而家

67香港左仔大暴動, 左仔有冇講經濟, 窮可以去淫賤攞蛇齋餅糉, 食飽再玩過

錢入唔到棺材

一齊死囉

一齊啦 既然林鄭同狗隻 咁樣出黎講野 成個布袋彈係個眼罩到 都仲可以講大話 做落去仲有咩意思 已經成個星期無返工喇 都要出黎抗爭 換黎既都係大話死橕。一係破斧沉舟 一係苟存於世 做人做狗你諗

來吧！！！

如果到時我地下一代又要咁做 就證明我地呢一代好失敗

食屎又有咩好怕喎
最緊要一家人齊齊整整 平平安安
係咪呀林奠老母

驚你呀屌！攬炒啦仆街！

WE CAN DO IT

祼辭左啦，下個月做失業大軍。

攬炒就攬炒, 香港人!

幫手係出面post 洗版

點全民失業

依家係連物質都冇

利申：90後，冇車冇樓

非常好

why not
如果過到送中
外商都會撤
到時都係一齊食屎㗎啦

老實講 根本唔會食屎 因為只要香港一死 支拿好快就仆街 然後香港仲可以重生 到時可以重新正常運作

一齊啦，一無所有既人一定多過既得利益者

班廢老話我哋未捱過苦
好想捱下
但想同啲高官一齊捱 明未？
佢哋都冇捱高苦 根本唔知平民基層既苦況

me no stake

想攬炒，但係唔係用是撚但嘅心態

Okok 無問題

大我呀 一齊食樹皮啦

屌是撚但啦
我要班有錢佬 藍絲一齊死！

咪撚信之前經濟好
好係好係班富人地產商身上
窮人所有收益去晒上面班人
攬炒反而最著數

隊長：一齊輸

一早已經過緊
冇野撈，冇好野食，冇旅行去，冇書讀，冇得移民，窮
既生活 我驚咩?

到時有冇草隊

一定贊成
反正I have no stake in this society丫嘛！

無得食慘定被人開槍用棍打慘

Okay 冇問題嫁

根本無得揀，佢係未都唔會放過你，
愈遲戰愈危險

屌大把樹，一齊食樹皮啦
邊有咁多屎食

揸多粒春袋！
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

唔得 我賺緊90k點解要同你地捱

香港人食支那人屎好耐啦, 如果要食都食自個篤

都買唔到樓.........

政府帶頭攬炒，我哋小市民又可以點
令願先死而後生，都不願世世代代做二、三等人民

一齊拎綜援, 出三糧,同嗰150 鬥過

核爆都唔剖 我係香港人 死係香港魂

“I’m not saying the protesters are playing with fire. I think the protesters want fire,”

正評唔到 BUT YES

有咩所謂，攬炒咪攬炒
送左中連屎都冇得食呀

There is something in life more than money and food, it’s called freedom and justice.

唔須要再講任何解釋，已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

你個問題已經係
攬炒 或 新疆

仲邊有得選呀
新疆集中營一個月只可以打一次飛機咋
攬炒算啦

輸左仲陰公

唯一要求，要攬撚埋收成期的人一齊攬炒

我地90後 ，樓又買唔到 ，草又儲唔到

仲哄緊卡數，驚閪咩，攬住你班70，80後一齊死

你地以前無爭取，搞到我地呢一代受哂罪

飛機師 護士都願意為拯救香港而付出個人前程，有女被警暴射盲眼，777為左整死香港都已經無所不用其極。

我淨食空氣 妹水蒸氣都唔割

到果陣時，全部奶共撚退場
由民主勝利者建一個比英國美國
更強大更自由既國度

我儲咗好多罐頭係屋企

有罐頭 有女屌嘅日子好快到啦

仲問？而家係得班藍絲廢老驚

同大家一齊又有咩好驚喔
最重要攬埋港共支共一齊死

本來無一物

我地冇退路 只有背水一戰

一二級產業發展下都唔會餓得死啦

曾幾何時懷疑過香港人係咪可以共患難

今日唔再懷疑，希望自己可以同大家一齊捱

綜緩

無所謂
到時大家一齊耕田

冇公義同道德
幾有錢都冇用啦

俾唔到正皮

今次唔攬炒 都唔見得香港仲可以玩多幾多年 不如徹底咁改變一次

本身都咩都無架啦 怕咩

孫中山說的：沒大破壞、沒大建設
重整制度後，香港人咪一齊努力解設香港
將而家D奇蹟放喺經濟上囉

現在工求人, 星期一至五返工打老散, 五六日 happy weekend

一齊等政府養啦

拎老綜係人生目標

本身都食開屎

我唔食屎 我會自殺
但死之前我會攬炒

no stake on the society ar

G持快快快

講就講, 乜撚嘢垃圾黃絲

Together we stand, together we strong.

已經食緊 食左幾年

出老解啦，等緊攬炒

有咁多真香港人係身邊一齊面對，一定可以走出陰霾

子華︰我唔係要你比多粒魚蛋我，我係要你拎走佢粒魚蛋

香港炒，中國炒

dont fking care

唔係二等，等緊我地既係種族清洗同屠殺

ok la

本身都覺得自己唔適合生存，有咩所謂

玉石俱焚

你就好啦 70歲就夠錢退休

本身都做緊閪工
一齊攬炒啦

冇問題 共建美好新香港

香港中國一齊攬炒

到時都攬炒左，嗰40%人就算唔gur都係死。

同埋你諗下經濟reset嘅時候，廢中廢老同後生邊個適應力會高啲

焦土囉都同而家冇咩分別啦

開完個post 午餐肉即刻貴左幾蚊

就算得番一日50$用都無問題

食緊樹皮

Why not?
本身又唔係大把錢唔洗做
有權有勢先怕㗎姐
但食屎就不了

大家一齊攬炒就無所謂

君子謀道不謀食
一齊餐風飲露

same here

三毛入侵，
宜家有證據黑警扮示威者衝擊，放火掟燃燒彈都可以係警察自編自導自演。

到時就真係重設，一個冇利用價值嘅香港，共產黨就會放棄，香港先會重光得真自由！

講到尾佢地都係為咗香港國際大都會啲財富同資源，
不幸佢地唔知道自己無德無能，俾咩佢地只會喺佢地手上敗壞晒、貪晒！

佢哋喉住台灣，都係一樣，中國佢哋自己冇、做唔到嘅，就想搶人地努力建立嘅成果！可恥！

咁班有錢佬一齊食屎
樓價跌到2003 年咁
支持

未奶共既李天命話比大家聽點解要攬炒

快啲反正已經日日食屎

如果真係發生 咁證明我哋做到唔夠透徹

跌5成再講，
最好變番97價

如果可以打倒共產黨，我願意放棄一切。

係,岩岩係百佳返黎,一罐平時15蚊,變17蚊

返去以前守望相助嘅日子咪仲好
錢唔一定係快樂嘅根源

本身都得兩皮野人工
日日都食緊屎咁

好!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 支持

本身就係預左會咁收場

以香港人嘅能力同智慧話唔定可以比以前港英更出色
依家根本係由上而下爛落去
只要香港由香港人重新掌權要再成為亞洲之首其實唔難

益能晒班狗同官
你失業捱窮佢地唔會.BURN 條鐵咩

無問題
齋食草夠頂一年

純ff 當我哋變比依家嘅人更藍

可唔可以直頭拎習大/毛毛張相

出黎做文革紅衛兵2.0

反正冇野輸

我唔介意種田捉魚

政府大把錢，每人問政府攞援助金。

到時比中共控制既話
講句野都無得啊dll
唔去旅行算得啲咩

繼續咁落去,肯定慘過失業

最多咪死 死都唔割

啲錢儲極都儲唔夠畀首期，反正都係，留來出走去個旅行
爽YY

錢無左再搵過
人死左返唔到生

驚咩 咪一齊重建香港
我地有人才 同心協力 有咩做唔到

拒絕淪陷 寧死抗共

唔返工係我夢想👏🏻👏🏻

時局會變
人本性係貪同自私
無人可以保證當權者唔會腐敗
有權有勢就好容易迷失

講攬炒既有幾多個係食屋企住屋企既先。

612 721 811

錢就一定係快樂嘅根源 , 可以食好野,買車買樓買iphone
但係香港可以有錢買樓談何容易
所以一定要攬炒

依家都食緊屎

有咩分別

通縮來了我帶路

今次唔輸得，要攬炒。
要make sure 林鄭同黑警都一齊失業食屎

絕對無問題

首先絕對會好過淪陷呢22年先 另外我絕對有信心可以返返去港英年代既繁榮

一齊既話就點都得

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

遲早既事，d 廢老話年青人唔挨得喎

一齊挨下囉

全港都失業 正

一齊砍掉重練啦

要收哂皮
先可以 全面重整

有錢買到自由？法治？
但自由同法治就可以有經濟

一齊！！

快d 快d

一齊一齊

唔洗怕我痛既

我好爽既

快d屌

支持 乜柒都冇
爛命一條 同佢死過

唔攬炒，香港繼續沉淪

攬炒反而有機會浴火重生🔥

期望一齊咁仆街

無問題
離地撚藍絲應有此報
地獄見

真心冇問題，寧願好窮咁生活，都唔想變成新疆咁

if we burn , you burn with us

如果要香港變到大陸咁我不如上大陸住，我哋大家生活喺香港係因為我地有免於恐懼嘅自由，我地有法治保護我地，我地唔洗因為維權而受政治迫害，所以攬炒就攬炒！

依家都係咁 有咩問題

太天真
有錢果班有咩事？
最多賺少D錢

返工唔駛窮？
返工唔駛食屎？

我要攬炒

食屋企住屋企又點?
20幾30幾歲人仲同老豆老母住埋一齊
你估呢個生活好好?
樓價貴到完全唔合理,後生仔點買樓?
如果攬炒可以搞到樓價變返合理,人人有屋住,一定全力支持
最慘依家連呢一步都未知做唔做到

宜家係777暴政要攬炒都唔撤回同獨立調查，唔好俾777轉移視線。

未發生抗爭前，香港分化到不得了，你地應該都知，乜乜77都可以分化，睇住蝗不斷蠶食我地香港既資源，我感到好絕望，亦十分憎香港，我成日唸，點解我要係香港人，連最基本既資源都唔輪到我地，新移民都仲贏過我地呢班土生土長既後生仔。

但係自從六月起，我重新愛上香港，我地呢個民族，原本係好團結，大家互相尊重幫助。我相信大家都感覺到，依家根本就唔係藍絲口中所講既香港好「亂」，香港人重新團結，係街上見到後生仔會互相點頭問好，連屋邨染哂金毛以前我地以前所講既mk仔，大家都係帶有善意既眼神。

由六月起既香港，係我係香港生活以後，最舒服最感覺到「最美的風景是人」既香港。我愛香港，我愛你地。一齊加油，即使最後結果係點，我地香港人齊上齊落，共患難。

人會變，但一個良好嘅戈度係唔會因為當權者而變
政治同選舉制度係完善嘅話，政權係由民選產生嘅話，平民百姓就有一百種方法推翻到當權者

處之泰然一齊死

得

本身窮開不怕

失業一年
失自由一世
自己揀

最好添呀

人人冇工開 , D野唔會貴

寧願窮窮地但有自由囉

正評＝是撚但啦，一齊收皮囉

係,最怕連攬炒都做唔到

如果你有份好工，好燃有錢，但想著件黑色衫出街都驚俾人打，俾人送中，你願意嗎？

我寧願攬炒，一齊捱！

走廣，綜援，公屋，嘆世界，完

手殘
制度

yes come on baby

揸緊幾層樓但有外國護照 支持攬炒
準備好過去揸巴士

還掂都買唔到樓 一齊攬炒啦

走資，綜援，公屋，嘆世界

香港搞到今日咁都係因為溫水煮蛙
陰啲陰啲 去到無得返轉頭

如果班友係失業嘅，冇乜錢,冇樓
重新洗牌未嘗係好事

唔洗諗住兇人啦～

攬抄

Yes
唔係咩叫攬炒

On9啦 會通縮架

其實唔攬炒
以後都未必有好日子過
既然係咁 我揀攬炒算數

有乜所謂

不如借錢買金先啦

冇問題
齊齊攬炒

正呀

唔怕 依家咁落去同死無分別

黑警扮示威者煽動衝擊，甚至涉嫌縱火，宜家係暴政利用黑警攬炒緊。

我接受到

而家香港市民都已經食緊屎 點解班狗官可以食鮑魚

if we burn, you burn with us

當權者都唔係我哋呢啲普羅大眾選出嚟，根本從制度上係做唔到咩嘢去阻止佢哋

我願意

是但啦

核彈都唔割！經濟差會割？咪撚玩喇，經濟好我地有受惠咩？

無撚所謂啦，冇自由好似新疆咁就真係生不如死

唔會
幾十萬公墓員包括幾萬驚犬唔會失業
白衫狗一樣係十幾萬一個月
到時可以一舊水屌小妹妹既西一次,再因為你班撚樣無錢供樓,再平價買晒你地d樓,然後經濟好返少少出五千蚊一個月比你地賤人,一生人世幫公墓員打工

大家夾錢煮大鑊飯

我出鑊

就算而家咩都唔做，都係食屎

攬炒就我地和班權貴一齊食屎

Ｗｅ ｈａｖｅ ｎｏｔｈｉｎｇ ｔｏ ｌｏｓｅ

最好港炒加支炒

一齊種樹，出海釣魚，撚下狗，幾咁寫意，40年後既生活今日就做到

一齊攞綜緩囉

重新黎過囉
香港以前咪又係好撚窮 一樣可以過得開心既

不怕

點都好過新疆mode
都幾肯定失敗就會咁行

我ok , 在職人士

負皮，唔係因為唔可以攬炒，係比你出個鳩post推返正經野落去

即使有一日係咁，我都相信會好快過去

依個係政府ge責任，唔係用黎勸阻手足ge理由

啱呀

笑撚死我
平時又話中央政府全力支持
關懷備至 依家就一齊失業
咪on9啦 香港人自己唔撚洗食咩
全港失業

攬炒囉，驚你呀

老系都唔割
利申已失業

唔怕，我不嬲都唔洗錢，啲錢都系拎黎罷
音樂撚有音樂就唔會肚餓

釣下魚 過日晨 過癮過癮

你以為焦土係講笑？

驚咩
反正都係西工
人工underpaid到仆街

不了，唔想做新疆班新疆人

［機場發夢第二步］喬裝旅客行動正式啟動

琴日發夢去左機場 癱瘓左機場運作
算是第一步成功左

要行第二步了 應該點樣繼續發個好夢呢

頭先我又食藥訓覺
我夢見機場每日輪流都幾萬人迫爆
呢幾萬人扮成旅客 冇人著黑衫 冇人衝擊
警犬跟本分唔到旅客定發夢人士
冇人被捕 冇人受傷 但經濟繼續癱瘓
原來最大既人質就係機場

1. 請喬裝成旅客 拎警犬冇權力驅散
2. 請持之以恆 每日輪流去發夢癱瘓航空
3. 文宣組繼續出文 推廣發夢計劃2.0

請大家推post 同share此方案
犬隻可以喬裝 我地都可以喬裝

以卵擊石 只能敗走！

all in 熊

攞綜緩囉, 仲可以上埋公屋
夫復何求！

寧願宜家食屎,總好過將來投共日日食,食成世,連仔女都要食埋一份

經濟起飛嗰時你有冇受惠過？如果冇，咁驚咩？

正確嚟講，係共產黨

絕對接受 大饑荒

一齊食政府, 拎綜援yeah!

有咩問題？
一係一齊贏，一係大家都死支那贏
你會點揀？

風險承受到
最多就攬炒，起馬唔洗再見到班狗官嘅樣
仲要有得睇中國爆炸
點諗都抵到爛

一齊OK呀, 一定要拉埋d廢老廢中, 退左休都要面對資產價值大跌
最最最重要係引爆支那

do it

命都唔要都得啦

Gdp不嬲都係政府先會care,關市民咩事？

所有人一齊既話 攬！炒！吧！

好啊

If we burn u burn with us

我寧願攬炒都唔做中共管治下既狗

六月到今日，我地既香港

本身都唔爭得幾多

P牌無得正評

lets all burn in hell, lets then rebuild a heaven

我食飯，睇住你食屎

焦土

全部人失業即係有過百萬個就業機會啦，有乜好驚

收成期嘅狗官，我屌你啦
攬炒啊仆街

咪係灰燼中重生囉

一齊食屎 = 冇人食屎

總好過而家比班收成期，賣港奶共cap晒啲水，我地屎都無得食

要餓一齊餓

on9, 市民失業撚有錢交稅 正苦冇稅收點出糧俾班狗 cut都cut唔切喇

所以話，全轉美元

好過死渣 港幣

今日無工開好過之後比人送返中要食屎同要講多謝

呢D 咁ON9 問題唔洗問啦
經濟好/差 都唔撚關市民事

有你地一齊，我有咩所謂。
都話核彈都唔割！

不自由 毋寧死

堅定不移
攬炒

慘得過沙田同金融風暴個陣？我唔信會囉，個陣就真係堅慘喇。

Ys

庫房有幾多錢都落唔到我袋 0失業率都係做狗 冇得向上流動 生細路又要同大陸狗搶學位 放學仲要比狗咬
咁不如同埋有錢佬攬炒
利 中產廢青

P 牌：正評！

好呀, 樓價趺返落黎EVERYONE IS HAPPY

沙士

support，醬油撈飯啫

最好攬炒....還掂窮L.... 無野好輸

一齊 共產囉 驚咩

一齊種菜

唔好意思，阻你吔小小位，希望靠段片可以凝聚到更多人。希望大家多多支持多多分享，香港人一齊加油

齊上齊落呀

咁就好，無錢出糧畀黑警

30歲以下都可以去申請

你自己諗下

所以依家個制度咪=垃圾

做難民又點話

有其他人夠我地奴性重咩
邊個取代到我地

oh sorry

一齊冚家剷

721 811

本身都食梗屎
見到啲權貴一齊食感覺良好

引用被罷工人士講嘅野（廢老）
「你失業姐，做咩要迫我同你一齊失業喎」
香港人咁鐘意返工
一失業就世界末日

一齊✋🏾✋🏾✋🏾

唔會冇書讀
係經濟會差啲姐

無問題工無左再搵過 香港無左就無得再搵過

我而家都食梗屎

麻繩好平

一齊努力重建咪得囉

未撚驚鳩過呀屌你老母，而家日做夜做啲錢又係佢地袋9哂
唔攬炒咪又係死世做奴隸
有閪分別呀？
睇黎住啲冚家剷死落黎攞資源攞褔利唔撚洗做
我養9埋你仲夠膽死綜緩出幾糧，攬炒啦屌你

師兄對攬炒一詞未有深入了解

攬炒！

全民綜緩

所謂攬炒只不過係將2047提早上演，只要你唔反抗2047都會發生，咁我地又點會怕失敗呢

寧可自殺
誓不為奴

求求大家，盡快去換美元現鈔！

驚咩 成個香港連埋上面班共產黨一齊攪炒
有咩好怕

可以同新移民共享綜援啦~

Ok無問題

所以如果之後到我哋上咗年紀之後
下一代屌返我哋做廢老
除咗我哋人問題之外
仲係我哋今次喺制度改革上做唔到夠透徹
假設今次贏到

係連登問其實冇用

攬撚住一齊死吧

P牌表示正皮 但冇得評分

到時仲有共產黨先講啦 70％外資靠香港入支那 冇外資 入口糧食都冇錢 冇得食 支那人會點

平身都係咁，冇分別

午晚餐同樓價直線下降

如果要我每日擔驚受怕生日，不如一齊回到最開始一點重建家園

已經廢青半年 最近過得好充實
（雖然比屋企迫到就痴線）
但其實我唔介意

好呀，反正me no stake

本來無一物，何處惹塵埃

雖然有份好工，但唔緊要
香港人齊上齊落
哩兩個月香港人證明到自己嘅質素
相信再多難關都可以突破

我冇嘢可以輸

我就爛命一條，打咗幾年工，成副身家加埋買個厠所都唔夠

有錢佬陪我一齊食屎，總好過我食屎有錢佬馬照跑舞照跳股照炒

呢度問冇意思。
我冇乜所謂
問題係唔係連登果啲市民

林鄭，焦土之母

焦

全職short 恒指

屌你on9?一睇就知樓主無經濟壓力

可

驚條鐵
無野做咪拎老綜
仲可以快d上公屋tim

前堤根本就錯
你以為如果政府嬴左等於唔使攬炒嗎 唔使攬炒只係一班藍血人 中低下層都收得皮 社會信用 復活的逃犯條例 加快引入外勞等
相反 政府輸左 當全民攬炒 咁就即是藍血人都不能避免
選擇其實好簡單

其實講黎都多餘！ 政府願意面對問題 願意解決就唔會有呢個處境！

我地無工做 大陸會比我地更大獲！

1年前就係 連登唔少專業人士 中產
利 中產 屋企公司養緊30人

你從幾時開始覺得你一直唔係食緊屎?!

今日下午1點到達機場前可帶些自備糧水，八點左右接完機後可開始返家，天文台說現時空氣污染懸浮粒子比較重，各區市面街道欄杆上和地鐵站內也可能附有過期催淚煙的山埃殘留，所以出街時請帶上口罩和手套。

機場見！

每樣事情到有起落 hk 冇可能永遠向上 一定有走下坡既一日 但至少到時唔會再有每日150個 回歸平淡

•只佔領機場無用，係要癱瘓/減慢佢運作
•只要令航班癱瘓,就可快速令林鄭躝翻出黎,因為一日唔見咁多億佢個屎忽開曬花
•塞機場最安全，除非警查passport否則閣下可以係日韓台美國加拿大公民，咩tg都要收皮，夠膽你就放，同HKGov一齊攬炒
•我地要預左大把遊客插，但我地係喺自己土地上爭取自己權益，d飲樣咁多嗲就請佢賠番6條人命，1粒眼球，1隻牙同無數鮮血比我地香港人

Push

齊上齊落
唔使講廢話
利申:要供樓未撚驚過

總之一定要攬住班狗官同黑警一齊食屎就ok

想喊p牌仔冇權表態
支持攬炒

預左要捱，但我地一齊可以重建屬於我地既家園，係值得既

本來已經乜都無，怕咩
而家有七百個人被拉，唔知有幾多個被人找毒打，呢啖氣無可能忍

咁麻煩負評左既人 開個新post講下自己既睇法

問下自己係咪應該有辦法改變? 再指鹿為馬真係好?

同班藍絲一齊死真係開心仔

齊上齊落 齊重建

捉埋保皇黨班仆街一齊食

趙國雄指地建商會一向反對任何暴力
13.08.2019 10:34
香港地產建設商會今日在報章刊登聯署聲明，強烈譴責不斷升級惡化的暴力行為和破壞事件，聯署的地產商包括長實，長實集團()執行董事趙國雄說，香港地產建設商會一向反對任何暴力，否認是因為受到壓力，並表示今次有更多地產商聯署，是因為諮詢了所有會員。

他表示，看不通下半年樓市，因為中美貿易談判有很多隱憂，短期內看不到解決方案，他又對香港面對的「內患」感到可惜，指「攬炒」有違社會和諧，希望事情盡快降溫，為香港找到出路。他又表示，旗下樓盤愛海頌仍等待批預售樓花同意書，期望今個月獲批。他表示，現時社會氛圍下推豪宅樓盤有難度，但不論市場氣氛如何都不應放慢推盤步伐，因為發展商有責任解決市民居住需要。

對於有關警察進入商場和住宅執法引起爭議，趙國雄說，要視乎地契決定是否讓警方進入商場執法，一些地方規定有24小時公眾地方，就無法阻止任何人進入，而如有人報案，商場亦無法制止警方進入，但不會要求警方進入。

連佢都講攬炒講到出口. 我真係好開心
方向十分正確
我地都冇STAKE. 冇所謂

P牌都冇得投

攬炒咪返到好似細個咁窮囉
食個勢食到風生水起而家要班後生執手尾
我而家要拎埋你粒魚蛋 齊齊冇得食

香港最大既資本就係一群肯拼博既香港人

置之死地而後生

屎都食

人工少左，物價一樣跌既姐，租金跌，樓價跌，損失最大唔係市民囉

佢叫旅客走，我地就跟住走；佢叫旅客返來，我地就跟住返來，睇下佢敢唔敢開槍。關鍵字係「塞」。這就是為 be water 喇

屌驚閪咩
一諗起警狗同深藍中產同我地一齊住同一個集中營
個心即刻變到好安詳

我唔介意要捱!!

咪一步一步建設番好個香港囉

幾十年前你老豆老母做到, 點解我地做唔到??

英國Russell Group 大學11年畢業。30+歲，現時月薪$20，000鬆d. 事業什麼成就因為入錯行業。畢業以來一直追不上樓價升幅。娶左老婆要跟父母一起住。真的想搬出去租樓住，無奈真的租的話，兩夫妻已沒左一半收入。

現在每天對住唔經大腦講野和毒舌的阿媽，我和我太太同她吵了無數次的交，我們已受夠了！住屋問題一直又唔9去解決，這個政府擺到明工商勾結! 我沒腦藍絲啊媽仲話我唔上進，叫我看看那些大陸成功人士，幾成功麽麽77。仲話我成日唔尊敬她. 我屌! 從細成日拿人同我比，踩低自己的兒子，仲想我尊敬你。她連中學都沒畢業，仲麽麽77。真的夠了！

D深藍傳緊叫D舖頭老闆唔好收呢D 銀紙，話拎去銀行入錢，銀行話唔收咁話。

攬炒好吖！到時咩都無，全身投入反共！

如果REBUILD 可以完全同共產黨切割, 真係前途充滿希望

只不過係2047提早啫，反正都收皮，班藍絲離地撚唔係諗住獨善其身下化

收咪收怕你呀 最緊要共匪一齊收

要供樓, 不過既然佢覺得香港人係怕攬炒既我就炒畀佢睇

只要有一口氣在, 錢無左就可以再搵, 但打都未打到黎就要我跪, 無可能

你要明白現在香港地好多人都係

nothing to loss

香港女仔好捱得，放假唔shopping咪去做運動去行山囉
唔出街食，全民學煮飯，真正美女廚房

失唔失業都冇乜分別

今日新疆 明日香港

屋企有樓我有工
咁又點
無自由既警察社會要黎做咩
攬炒啦

諗起班既得利益既廢中日日叫春就興奮

最快出聲一定係視錢如命既商家佬
點會咁易俾你攬炒

我覺得輸同攬炒無分別
向割蓆說不

不割！

you burn with us

老實
我寧願去返2003
都唔想好似而家咁

咪係
支共已經係咁夾埋港共正苦偷哂香港庫房d錢
宜家仲派武警扮警察打香港人
畀着你條氣順唔順呀?

接受，我有樓訓覺就夠
除非港共派解放軍鏟起我層樓

沒問題

if we burn, you burn with us

生命誠可貴，愛情價更高
若為自由故，兩者皆可拋

We haven’t stake in society 嘛，怕佢老母

一齊死 好過自己死

No stake

爽番天

一齊做M記

絕對唔介意！！
攬唔攬炒我地呢班真香港人都係要食屎
咁點解唔攬

是但啦 沒一個公平既社會 同食屎有咩分別

行出街就俾d黑狗 拎棍 拎槍指住 咁既社會有咩用

一齊食屎

why not

有咁多位巴打啲鳩屎食又唔驅

等左好耐

驚閪呀，到時冇野食就搶撚7藍屍，搶佢老母閪

大洗牌咪又係有錢佬上位先
你cash又冇人咁多 人脈又冇人咁多 樓爆都係人地掃貨先 幾時到你
除非香港折墮到狗也不屌 好似大陸三線城市咁鬼影都冇隻 但到時你仲會攬住層樓當寶咩？

割𥱊死全家

是但啦
反正係唔係都死
當然攬住一齊死
反正我地死大陸死得仲快

okok 我食開屎

It is now or never

搵得錢多又好少又好
咪都係爛命一條 怕咩

仲有咩係唔可以失去？
人哋連一隻眼 十年嘅自由 生命都失去咗
我哋怕咩！一齊炒

I do.

要死就攬埋政府黑警一齊死 有咩所謂

有無得食樹皮

why not?

預撚左食樹皮啦

全港失業就會逼到藍絲都反政府 就會變到真革命

如果咩都唔做, 香港人咪又係變二等公民

Ok let’s eat shit together

59歲仲後生，仲要多一年先踏入中年

一齊拎綜援

唔係點叫攪炒

有咩所謂 最多一齊姦田

612
721
811

我唔信我會無書讀！
香港人咁叻，人人教一啲知識都唔會餓死！
好過宜家一無所有！

我要攬炒！

講到依家唔係食緊屎咁

我冇野撈、冇好野食、冇旅行去、冇書讀、冇得移民、窮唔撚緊要
最緊要係成個中國陪香港一齊冇野撈、一齊冇好野食、一齊冇旅行去、一齊冇書讀、一齊冇得移民、一齊窮
唔係點叫攬炒

屎唔屎，相對既姐。當全香港人都要食，咁果舊就已經唔係屎啦。當一齊失業無樓住，咪一齊訓街，幾開心。

大家一齊好似鳳凰咁
無咩野架

一齊攞綜援

有佢陪就得
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

Why not ar

Ok
一齊食樹皮

是撚但啦
只係食一舊屎定兩舊屎既分別

本身無野撈就窮 窮就無啖好食無旅行去無得移民 頂盡得無書讀大鑊啲 但係驚閪咩屌

未計到時港紙變廢紙

不嬲食緊屎

反抗就係唔想食

餓死事小 光復事大

如果真係變成咁，就由我哋呢代人建制返香港

香港股市 同地產
搞到污煙瘴氣
咪撚玩啦
經濟好有咩受惠

P牌不能正評
但我想攬炒

完全咩事都無發生 無人會想咁
但政府做左咩 警隊做左咩？
你條問題個假設性做得唔夠足

Burn together

we have nothing to lose but our chains

中央會放水，如果唔係佢大陸仲死

p仔想俾正評
香港人獅子山精神 無謂無懼

咁咪即係做窮人，香港窮人多定有錢佬多

對有錢人冇咩影響，窮既就慘

光合作用都唔割

啲大陸人落到黎咪又係住公屋咬老綜養到肥肥白白我地都可以

諗起廢中廢老要攬炒就想笑

食屎的話, 可能少二百萬蝗蟲
最少有地方住

比撚埋共產黨, 屎都無得你食

點解仲有"如果" 這種假設？

Now or Never!

香港人就算無野做，都唔洗食屎，得d新移民窮閪要食

i do

經濟根本就會有週期。
如果無，就英雄造時勢！

P牌無得正評
但快啲炒晒香港人

揾得嗰雞水咁多，成世都唔會買到樓，有乜所謂。問下一個月揾幾百萬嗰啲先啦。

班廢老話自己食草食樹皮架麻，驚西咩

事撚旦啦，有都係雞咁多
咩都無晒都要睇住班權貴仆街！！

正 做真廢青

其他ok但我唔想食屎

焦土撚喜訊

利申：焦土撚

攬炒

[求英文或瑞士人]支持瑞銀公開狗官黑警存款

有無辦法可以推佢地快啲公開存款資料
特別係啲狗官

是撚但啦
十幾K做足7日每日十幾個鐘

同舟共濟

反正而加普通人打一世工都買唔起樓，公屋又唔係起比真香港人住，福利全部益曬支那蝗，土生土長香港人早就淪為二等公民，一齊死有咩所謂

怕什麼

食屎飲尿都在所不惜

除左而家既高樓價外冇野接受唔到

反正依加已經食緊屎有咩所謂，經濟好果陣根本冇享受過個成果，咁怕咩經濟差

你覺得而家唔係食緊屎咩

光復香港 全民焦土

whatever it takes

洗牌咪洗牌

老老77
香港經濟所謂好既時候都無你班友份享受
咁又洗乜驚經濟唔好呢

共同進退

最仆街條7婆話廢青冇貢獻

而家攬炒推低樓價唔係貢獻咩

屌你咩

一齊失業=無失業啊
洗撚咁灰

願意
最好搞到經濟直線下跌

死都唔怕

寧嗚而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

還政於民 反共救國
光復香港 時代革命

有錢人既死只係由每月收十萬八萬租變得一萬幾千蚊
你既死就係失業/大減薪/要打兩份工先夠養家

好多未畢業既人 生活得太好 唔記得咩叫寧為太平犬 莫作亂離人
去返沙士果陣既情況都已經大把人喊住過日子

If we burn, you burn with us!

就算我哋到最後唔可以喺煲底除口罩相認都好 能夠同大家作戰過 一齊食屎 一齊切腹都係覺得光榮嘅 香港人加油

一齊唔使返工

本來無一物
驚閪咩

WHY NOT? 正如我個名

P牌仔評唔到，同意攬炒。
難得等到現在大多數香港人覺醒及願意企出黎，之前大家瞓夠喇！

我寧願要自由。

冇自由，你幾有錢都只不過係籠中既金絲雀。

唯有自由，我地先活得自在。

我要攬埋啲藍絲廢老一齊死

本來無一物，攬炒is ok

可以拎綜緩 去旅行 YEAH！

反正贏輸都食草

if you born, you born,
只有對家會炒，我地會功成身退。
皮已負

攬炒最緊要啲高官同啲狗同我地一齊食樹皮

一齊重新開始，我信香港人係打不死

Why not?

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

呢家既香港籠都冇得你住

全民攪抄先係重建香港嘅第一步
港豬冇工返冇負擔 個政府仲驚過我地
到時就唔只日日去野餐

唔好話攬炒阿........

我現家已經係咁啦

炒都係金融，賣樓，股票果班死先，基層既有撚排，怕撚咩一齊仆街，洗牌在黎。

一齊去務農

調理農務

together

冇野好輸

有咩所謂 搵幾多錢都係使返落班仆街到

ok ar 根本同依家差唔撚多

無問題 快d 唔該

到時就割人肉黎食 有堆人既人肉應該好受歡迎

只要擁抱自由 犧牲我地呢一代又何懼

仲好 唔洗返工 爽啊

支持並且絕不反悔

真係全港一齊失業仲叫唔叫失業

香港人從來可以唔靠政府,葵涌廣場就係一個好例子

我寧願一齊重建香港

呢個問題係

你想做圈養豬好食好住
以為住係個圈度係自由意志既選擇
然後有朝一日被收割

定做自由既野豬自己搵自己食
未必餐餐有得食
甚至可能有朝一日被獵殺
但享受自由 享受冒險
不斷隨環境改進

驚到時啲屎唔夠分呀

就算再差點都好過大陸啲二三線城市

正評

又唔使嘅，都可以食陣殼種先

廢青是咪無資格比正皮?

點解接受唔到？就算冇呢2個月既事，呢一日始終都會黎

舖頭執粒-->失業

舖租唔出-->減租

新舖開張-->請人

由頭黎過囉，獅子山精神嘛媽閪

完全接受到，共業黎。

砍掉重練

Okay

到時咪又係一齊屌政府

熱烈地死好過慢慢比人閹

P牌唔俾評😢 被歧視😢
支持攬抄！

大陸d人咪又係咁過 香港重建唔係壞事

可以 我唔信捱唔到多一個香港出黎。

以前上一代話佢地好辛苦，我地唔捱得

咁比機會我地捱一次比上一輩睇

香港2.0 由我地創造

全港一齊冇野撈，一齊冇好野食，一齊冇旅行去，一齊冇書讀，一齊冇得移民，一齊窮

得冇野撈係有我份
就算全部有都一齊囉

They suffer with us, y not?

一齊攬炒啦 怕咩

一家大細要養都無問題，現在這香港你要埋佢

寧為玉碎 不作瓦存
點會冇工開冇飯食 經濟結構會重組
變得更適合人住 例如唔會通街金行藥房唔係賣奶粉 而唔係政府所謂既衝擊經濟

急不及待

P牌冇得投 但我就錫春袋都唔撚割架喇

支持一齊仆街

屌 經濟好嗰陣我都冇受惠過啦 怕咩經濟差
樓市一跌我可能仲有機會上車添啦

我要攬炒！
我要攬炒！
721 811
黑警死全家！

ok冇問題

對住個咁既政府 就算唔攬炒我地都冇好日子過 倒不如一齊收皮啦 好過遲早俾佢地收我地皮

香港食屎，大陸咪連屎都冇得食？

老老實實，無左一支經濟支柱咪再起過一支囉
香港人打不死架

認真冇問題

快！

快！

一起又有咩好驚，到時班藍絲先會驚

沙士經濟夠曬仆街啦，你同我依家咪又上到連登
為咗香港捱半世 我願意架 will you?

而家個局面
贏，就攬炒齊齊死
輸，就我地做奴隸任人打任人姦

緊係簡一齊死啦

如果有個地方可以比我地重建香港幾好
留返班弱智藍絲慢慢磨

事實係好多人覺得自己懷才不遇 期望世界大亂 自己就會好似劉備咁 由擺地攤賣草鞋變做君主 有財有勢

但睇返三國你會發現大部分上到位既都係官二代富二代軍二代
就算係劉備都係因為同公孫瓚做過同學仔 先有佢帶住上位 識人好過識字

享受自由享受冒險 講得講得精彩 沙士果陣有冇人咁諗？
現實就係你跪係地下求老細唔好炒你 凍薪唔知幾多年 自願減薪留低
一份工唔夠養家打夠兩份 以前ot 2-3個鐘都屌哂鬼 而家就收工仲要趕去返m記返7仔

大洗牌reset左既香港，由低做起沒有所謂

I am ready, are you ready?

一時窮係可以
我亦都相信以香港人既實力係可以重建家園再創輝煌歷史
所以唔存在攬炒問題
死既只會係中國同共產黨

香港獨立

呢場運動輸左我地真係食草啦！

攬炒既話就全家申請難民

年輕=/=年紀小，看內心跟價值觀

買定午餐肉

香港已退無可退！

快啲 我無受惠過 怕咩

受惠既都係大陸人 攬炒啦 快

食樹皮都唔在乎
仲驚失業?

香港人唔係大陸人
兩個智商已經冇得比較
重建唔難

支持攬炒啊

而家唔係已經做梗喇咩

其實下年一定係經濟差, 庚子年每次都唔係好野

庚子年 1960．2020．
詩曰︰太歲庚子年，人民多暴卒。春夏水淹流，秋冬頻饑渴。
高田猶及半，晚稻無可割。秦淮足流蕩，吳楚多劫奪。
桑葉須後賤，蠶娘情不悅。見蠶不見絲，徒勞用心切。
卜曰︰鼠耗出頭年，高低多偏頗。更看三冬裏，山頭起墓田。

我本身都食開屎
所以冇咩所謂

香港人要浴火重生

你每個人都有自由去選擇道路
你都唔例外 可以繼續選擇豬圈

無人以為自己係劉備
只係你攞自己把尺度人
以為人地當自己劉備

你所講既事例正正就係你自己的經歷同選擇
但唔代表其他人

移民都係又頭黎過，響自己地方起碼有家人朋友一齊捱

一齊囉 藍絲實打死黑警

係..有錢人點會炒

is ok
利伸：有歐盟passport

失業中

可能佢就係個班既得利益者，好撚柒驚香港仆街

最多咪大家一齊耕田

攬住成班賣港狗炒有咩所謂

利申 樓奴

我用返歷史黎同大家講姐 沙士時期咩環境相信大家都有記憶（如果你係小學雞冇回憶咁唔怪你講野咁天真）

果陣就真係成個社會灰到極點 個個人心惶惶 完全唔係你口中既享受冒險 享受自由

唔割蓆

無問題
反正呢個社會已經令到我一無所有

嗱老老實實 咁多人陪就真係食屎都唔怕 支持攬炒

經濟好 市民冇得益
怕乜經濟差
一齊食屎 一齊攬抄
倒落海都唔益中共

怕咩

有錢冇自由, 把柒

焦土我至愛

成世仔都冇乜嘢可以輸，咁多位肯嘅話係我嘅光榮

無晒自由行
唔洗幾個月走去日本避難一次

一齊做7仔 ok囉

攬炒完再一齊建立番

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

人手正皮

你而家冇但係你將來會有

根本就係 而家唔係97果陣樓價突然爆升 大家借錢炒樓咁泡沫

樓升足十年
有幾層樓果d已經係甩哂身上岸

真係經濟衰 樓爆既 最慘係果d辛辛苦苦供緊樓既偽中產
同埋基層果班比人裁 比人減人工 比人凍薪

有幾層樓果d最多都係由每月收十萬八萬租 變收 一萬幾千租 生活點衰都好過一大堆人
同埋人地分分鐘都已經有埋外國護照 一野移民就由你地玩飽佢

70歲退休, 71歲被坦克車車死, 岩岩好夠錢退休

G持 我地仲可以證明比班廢老睇 佢地得 我地一樣可以由零開始

炒啦炒啦

野火燒不盡 春風吹又生

無問題, 我成日都話錢係數字遊戲
搵十萬一個月租五萬
同搵一萬租5000
根本一模一樣, 物價高根本人工高都無用, 物價低人工低生活又係一樣咁過

兄弟當老綜食咗佢好過俾支、港共

莫講話食屎，只要支那人一齊食，食屎溝玻璃我都食！

無所謂，食屎都自由食
最憎做奴隸，情願死

一齊失業咪一齊創業

why not?
食住屎返工
我寧願食住屎係屋企hea

攬炒咪攬炒，驚閪咩

冇所謂啦

無所謂
因為唔係我地搞成咁
係港共

有午餐肉有蝦條

但十萬果陣 你果5萬可以每年可以買下新iPhone 去旅行做大爺
儲埋佢投資移民 玩下股票

你搵一萬果陣得果5千做得乜撚野？返大陸你都玩唔起

快撚啲啦 好想要呀

冇所謂, 本身都冇乜$

SARS 唔同
SARS情況係同死亡好接近，隨時感染到就會死，唔會有未來

齊上齊落
咩都唔做都係死

if we burn
you burn with us

好多香港人還好天真地以為
認為香港人老老實實地接受賣港賊政府，以為不出來遊行，就可以把英國管治時期所留落來的一套社會法則，可以繼續無憂無慮地連行，真係天過天真嬌。

香港未來的工作職位，公務員職位，中高層的職位，都優先比中國大陸人，香港本地人只能從事低階工作。
醫療收費會越來越貴，公屋中國大陸人優先（已經係）⋯

香港人，清醒下啦

721 811 回歸小漁村

接受到
因為已經裸辭左一個月

我寧願咩都冇～都唔可以冇左人權同自由

我okay..
之後一齊搞返香港..
就好似香港由之前小漁港變成東方之珠咁..

冇嘢難到香港人

終極目標

無所謂啦，no stake呀嘛

是但啦屌如果啲有錢佬同我一齊食屎我都得呀

我覺得你仲想有地盤就難啲既...

要贏一齊贏 要炒一齊炒

點解咁講

如果攬著一齊死，又有咩好怕喎？

支持攬炒

仲有咩好輸
--------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

無問題丫, 我而家都食緊屎, 無分別

Sorry，我唔接受
我要社會上位者食雙倍/三倍/十倍!
越高位食越多!!!

經濟好的時候也沒有受惠 經濟差wfc啦

I hv no stake

我都係月入20k變0
但班官由200k變0
點睇都抵

唔覺得現在比收皮時好，到時一樣會捉你，仲易，周圍都有rfid認到你

錢唔係問題！如果勝利但無曬錢咪大家一齊賺多錢養番肥香港。但自由民主生活呢d無左就係無左
如果自由都無 you burn with us

有工翻都無屋住
咁辛苦做社畜 我寧願攬炒

大家都係獅子山下ge人
同舟人 誓相隨

我地變0仲可以拎老綜

如果人生係為左錢
為左食好野 為左旅行
而無左個人獨立思考
唔撚配做一個人 連犬都不如

齊上齊落！

一齊同天琦耕田

Hong Kong is not a place it's a people

一齊有咩問題？
如果今次屈服，屎都無得食！

等左好多啦

唔係我哋要攬炒 係政府逼我哋攬炒
以前香港人獅子山下咪又係乜嘢都冇慢慢捱返嚟
我哋而家一樣可以

不自由毋寧死

要我條命都得

we are no stake.

無驚過

一齊冇工開都唔驚啦
只要唔餓死 有水飲就得
個仆街政府收皮啦

不過如果我地都冇飽飯食
中國果啲唔知仲有冇樹皮食呢

巴打凸破盲點

不嬲都窮開
我寧願窮到無飯開
都唔想入集中營

攪炒咪攪炒
本身冇示威
但就成班垃圾執政
簡單如派4000銀都搞唔掂
呢個政府仲有能力解決經濟危機咩？

Burn！Burn！Burn！

Burn it all！

人人平等？你係咪想行共產主義？

ok!

反正都食開屎

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

其實係要大集團炒，唔係中少小企炒

都話左公務員教畜醫護etc係立於永遠不敗之地架
就算肥雞都好和味..

Tgt lor

一齊破產都無無問題
本身空無一物無樓無錢無成就無負擔
只係打份平穩收入既工
所謂安逸都只係假象
唯有亂處方可逢生

好期待
排申請綜緩見到班狗官就正

既然林鄭忍心：

[size=5]是撚但啦，一齊收皮囉[/size=廿]

不如大家理性已富想像力咁幻想一下，中美開戰/焦土/支爆之後，香港會點?

大陸人湧港?
爭野食?
飢荒?
搶劫?
香港人自己組織維和民兵?
外國會唔會仲有糧食供應入來?
香港人人拎住外幣，但有冇野買到?
電力/醫療/水源會點?
其他方面.....?

有錢但又要奶共又要同大陸人爭
有咩意思

本來都係唔驚

Ok no problem at all

我無問題

既然林鄭忍心：

咁一齊收皮囉

有乜所謂 反正依加乜都無

攬炒先係最好嘅結果

重建香港！

洗牌

我實唔想架

但政府要咁做我啲小市民邊有得say啫

咪一齊死囉,
黎連登一齊恥笑下自己窮L到M記食二手餐,
都比宜家大魚大肉但俾大陸強姦去換取黎得痛快

最好宇宙大爆炸

樂見其成，come on!

一向都得唔到嫁啦
冇又有咩所謂呢?

重建香港

Yes please

食樹皮都唔撚割

下
依家差唔多

快

一齊餓lor

問題係炒完都冇真民主

一齊收皮攬炒！

佢要我食屎！點解唔拉埋一齊開心share 一齊食屎

一齊抄

一齊收皮囉

本身乜都冇，怕閪

Hongkonger Assemble

我失業一定日日去撚狗 日日都係818

有錢既真香港人, 係香港只係拈極少數. 而真香港人又唔介意攬炒.
極大部份真香港人都一無所有. 窮得起, 抄得起! 誰怕誰 !!!!

痴撚線過萬正評

大暴動到時食人肉

70歲先退到休唔係你儲夠錢 係啲錢夠用10幾年

咁如果全香港都一齊失業，即係無晒生產力，咁仲要錢黎做咩？其他好多電影或者劇集，都有講過當現代人突然間變會原始生活係會點過。我覺得如果有一天真係會發生到咁，可能大家會更開心、更享受生活。

屌我寧願大家一齊捱都唔想俾共黨管

講到而家唔係食緊屎咁；

正評呀⋯驚閪咩！

都食緊啦
驚閪呀

香港無工開，咪去移民去第二度開工囉

推，經濟好個十年我地都無享受過， 經濟差我地影響好有限！

Together

本身已經食緊

睇吓我跌得痛啲定啲達官貴人痛啲

變返沙士果陣咁都幾好，廿蚊個碟頭飯

一齊攬炒 fresh grad 冇工開 冇背景 冇錢

係飯都無得你食

最多咪光合作用，洗撚怕！預期得小部份人富貴，不如全民攬炒！

已經買定牛餐肉

受苦嘅係學生，窮人同小朋友

搵夠嘅隨時走佬都得

焦土yeah

係政府帶頭玩先
個話語權從來都唔係我哋到
We are ever surrender

出老解即刻跌到03價

Ok. 咁撚鐘意返工啊喇

721 811
光復香港

快能d

去到呢個地步，只不過係
回到六、七十年代重新洗牌
齊齊捱窮
有多少本就可以做生意
又唔會死嘅

唔好我戶口有三百蚊

蝕唔起

好過而家啦, 行屍走肉,

真正既共產

不自由 毋寧死
一齊食樹皮都開心

最多夾錢搞食物銀行

點解開頭會咁

無問題!

患難見真情 我都想睇清楚自己身邊ge人會唔會...

唔攬炒,後果一樣所以點解唔攬炒?

At least we stick together

岩岩圓罐裝果隻加左價 , 15蚊變18蚊

都係果句 經濟好果陣你係咪有份受惠

攬炒最多都係同而家差唔多 咁又有乜好怕

既得利益者先會驚 我地呢啲平民驚條鐵咩

我依家除左無失業但做到隻狗咁
都食緊屎 無錢去旅行 讀唔成書 無錢移民同埋好窮
仲有咩好怕！！

如果唔攬炒，到時就係真·香港人一齊失業一齊食屎
而家有廢老新移民一齊失業食屎 何樂而不為

一齊

全民換美金現鈔 請轉發
Withdraw USD
721 811

其實你舉呢d問題前
有冇可能發生先
冇既話咁樣投黎做乜
不如舉例有好多大公司eg牛奶公司撤資 香港d七仔收哂皮
具體少少好過

最緊要廢老 警黑 高官同大陸一齊死

要贏一齊贏

如果焦土變得令所有人變得平等, 一試又何妨?

唔識點應...
如果攬炒贏到就攬炒啦~
但炒咗都贏唔到就...
咁講係咪太狗

快啦𨳒
變臭港啲大陸閪先唔會再嚟

攬炒個啲
立即出機場
今日明顯唔夠人
一齊出機場 攬炒

希望有能力之人 留錢要幫助真喺有需要嘅手足 過多兩個月先喺見真章 呢仗喺長期戰爭嚟

If we burn, you burn with us.

我願意同大家一齊收皮

人生怱怱幾十年，莫自由，毋寧死，呢鑊輸左，我地就是下一批維吾爾族，莫講生活，生存你都搞唔掂

所有什么活摘器官，你個女或你條女迫嫁大陸佬，被精神病，警署自殺，全部會報響我地身上

有咩所謂，唔覺而家份工有前途亦都睇唔到未來

放心
香港人一日未死
一日有救

一齊食屎幾溫馨

如果生活嘅地方開心自由要去咩旅行？
又，本身我自己鍾意食老麥，有垃圾食就好滿足

我可以日日黑Tee 短褲，光復左都可以
自由係無價 亦係建立所有野嘅基石

我 要 攬 炒

宜家都已經食緊屎啦.
if we burn, you burn with us!

攬炒啦屌

攬炒係最結局
但要食屎都唔代表有自由

焦土派

屌你，點解我仲係P牌就唔俾得分
between 正評

食樹皮都唔割蓆

最多我做農夫等大家唔洗食屎先

P牌手動推
我要真焦土!

go ahead

Ok 呀 大家一齊死

If not us, then who

香港人已經無野可以再輸,最愛攬炒

話我涼薄都好

其實香港今日搞成咁, 除左政府不濟之外, 仲有背後一個隱形的兇手, 就係資本家, 亦都即係地產霸權

當年董伯伯推85000其實真係德政, 如果推得成其實會解決好多房屋問題, 但最後俾咩人反對而變成唔存在? 已上岸的人同埋地產商, 社會上有一部份的人因為炒樓發達, 地產商更加賺到盡

政府點解政令不行, 其中一樣野就係所有野都要呢班仆街商人傾好哂先, 但當其他市民全部都係死

既然呢班商人要將香港人的努力全部CAP盡, 我地呢班小市民絕對唔會介意將佢地由高位拉返落來

就算唔攬炒你覺得會唔駛食屎?

No stake 怕咩

屌，唔撚攬炒，我都係日日食屎啦
咁不如攬炒

我唔會冇工開

樓價跌，入市好機會

我好ok

我覺得自己呢一代人有能力建立新香港

滿清覆亡，國民黨覆亡，太陽從東邊升起，大家都係要返工

[集思廣益] 和你飛副本戰線

只要香港仲係香港 乜都得

係連登問爦炒？係林鄭要爦炒連累我，我幾大都拉死佢
不割蓆不分化，叫埋林鄭黎機場

我寧願衰係自己手都唔撚益大陸
想咁樣收番香港坐享其成，無咁易

係人都會死㗎喇, 資本家不支持改革 就焦土一拍兩散. 不會重複集集中營的覆轍, 就算死都要make your job harder.

本身就係無產階級, 等攬炒

焦土焦土

依家我地廢青冇野可以輸 攬炒咪攬炒 我冇能力搵錢 其他人都唔可以有

贏就一齊贏
炒就一齊炒

香港以前都係一條漁村起家，一齊攬炒咪發展番漁農業囉
發展到依家呢個大城市咁，最重要係有我地呢班香港人
攬炒無問題!
香港人加油!

光復香港 時代革命

呢個post好撚滾動啊屌你推爆你

Come on

成個香港砍掉重練喇

打仗最開心， 我哋而家後生， 生存機會最大
廢老就。。。

一齊仆街囉
屌你呀，出賣大眾但自已仔女出外國，人地就去大灣區
反正我都係死窮毒一名， 家陣連自由都無埋。就真係唔介意攬炒啦

攬炒左一齊由低做起, 香港人上一代唔係成日話自己白手興家咩?

而家根本漸漸走向華探長警治時代, 但又唔洗旨意有特首會強行用ICAC清廉, 未來一哥同圍村黑社會互相合作, 同以前白粉檔、雞檔強姦焗賭一樣, 我地極其量都係由零開始姐。

我都準備公司做唔住, 第日出來走鬼賣魚蛋架啦。

我答你之前不如你答一答我，
恒指三萬點果陣，香港人嘅平均收入係幾多，
最低工資幾多錢，
最高工時係幾多個鐘，
租務管制係點定出黎，
幾多人生活係貧窮線底下，
香港人要輪公屋要排幾多年，
老左有乜野退休保障？

當絕大部分香港係恒指三萬點果陣仲到掙扎求存果陣，你問我敢唔敢攬炒？
你話呢？

未係囉，冇人返工即係冇人交稅

一齊食草喇

burn together

魚蛋論
我要攬炒

宜家呢一刻，失業仲算得上係咩？

我地已經犧牲左咁多手足ge性命同前途

唔好忘記萬一我地輸左，會俾人全方位監控&行信用評級

黎啦 快點攬炒我

投票唔該 講下自己職業先

[和理非］

各位 請聽我講 我地唔好直接搬路障阻住旅客check in 或者做破壞
咁樣只會損壞我地呢次和理非既形象
我地要醒d等政府自己取消航班

大家抗爭要顧住形象ar!!!
唔好同旅客爭執 我地要爭取國際認同
如果國際言論都唔支持我地 我地就輸ge la

請廣傳

人多自然佢就會停 我地係要人多 唔係同旅客爭執

如果可以換到自由，被休息一年都抵

同中共一齊攬炒 聽見就興奮

攬抄啦 到時候犯法都冇問題
抽後帳既時候啦

有乜所謂
經濟好嗰時，又唔到我分

有錢佬會放過其他人咩？邊個幫佢地搵錢？

我唔係p 牌，但從未開過/回過post。只係做開cd rom。 我真係好怕得罪強勁嘅連登仔。不過，過去嘅兩個月令我感受到嘅係有一種越來越強嘅無力感，所以想廢噏吓，睇下有無新出路。知道大家無嘢好輸，攬炒都無乜所謂。但一個社會要成功，除咗要照顧攬炒巴絲外，其實仲要照顧社會上好多無能力俾你攬炒嘅人。真攬炒，食樹皮嘅只會係「真香港人」。真心希望大家可以冷靜下。攬炒係好易做到，但係咪唯一嘅出路呢？我覺得唔係。

至今為止我只係想香港和平同香港平安嘅小巿民，你可以話我乜人都唔係，無立場仲衰過啲仆街0.3。我嘅想法可能真係好天真同唔實際，不過希望大家可以暫時唔好用二分法界定我係衰人先，聽吓我呢個無知垃圾對而家狀況嘅廢噏。

雖然我唔能夠認同晒所有和理非搞嘅活動嘅背後動機或立心，但和理非嘅能力無可否認係一股好強嘅真心愛香港嘅力量，善用呢股力量會令件事嘅走向更正面更理想。不過見到和理非活動後嘅對抗場面真係令我好費解，覺得好無奈同矛盾，和理非好似被人騎劫咗過運動但係出於仁義道德又唔可以見住佢哋死都唔夠救。

唔知幾時開始我唔係好想見到星期六日休息日嘅來臨，因為一到星期六日實有大鑊嘢發生。每次見到警察捉班去送人頭嘅年輕人，心裏邊其實係有一種快感，因為我真心好討呢種厭執著同蠢嘅人。有勇無謀同心口掛住個勇字嘅爛頭卒有乜分別？少一個人做蠢事唔係一件好事咩？縱使年輕人有多高多大嘅理想，但試問有邊樣嘢可以一步到位呢？

對唔住，我思想可能唔正確同唔平衡，缺乏大家所講嘅良知。遺憾嘅係，而家俾人安插鬼喺入邊後又引發新一輪嘅仇恨情緒，互相問責，咁樣唔係繼續原地踏步咩？示威者堵路，黑警監捕，政府遣責，跟住又loop返去示威者堵路....呢類不停重重複複嘅對抗。咁香港政治同社會點可以有進步？過去二十二年都係咁蹉跎歲月，而家磨多陣分別都唔大嘅！割唔割蓆，我無資格評論，亦唔想再分化。不過，冷靜回望過去兩個月，除咗元朗事件外，有邊件事唔係因呢班人引發嘅事件慢慢發酵而成，令香港進一步嘅撕裂，同原本嘅議題越走越遠。執發不公當然要追究，但呢種敵對同仇恨情緒唔可以再俾佢發酵落去，免得俾有心人利用詐取政治利益。

和平遊行示威係要尊重同珍惜，但遊行示威嘅目的要清晰同實際，唔可以失焦。大家未必認同，但訴求點解要同真雙普選捆綁式包裝？當然我明白真普選長遠而言先係解決社會不公問題嘅方法。香港被人愚民統治咗百幾年，民主發展至今嘅進度係可以再快啲同有更大嘅進步空間。但問心個句，大家真係覺得可以用咁短時間用超英趕美嘅速度去立刻達到雙普選？我相信作為一個有常識嘅人都應該明白呢個過程係要循序漸進。即使你可能會笑我on9 天真嬌，仲信咩循序漸進會有真普選。有無諗過香港ready 未？蛇齋餅粽呢啲會自然淘汰，所以唔洗理會。但班想永續社運嘅牛鬼蛇神ready未呢？呢一刻民智未成熟氣候未成熟換嚟嘅只係攬炒一班無外國居留權無揸bno嘅「真香港人」同帶俾「真香港人」一場社會混亂。所以我愚昧咁認為遊行示威目標其實要按現實情況再貼地少少。現在呢一刻，無可否認香港仲係中國一部分，所以喺呢個時間要無篩選嘅真普選可以話係on9同心照啦。同埋喺呢個框架下，點會有真普選！反送中事件上，大家嘅第一點訴求法律上雖未達到但實際上已經達到咗。不過呢類含糊其辭嘅做法真係令人相當失望同難以理解，和理非值得就呢個訴求繼續以獨立主題形式而非捆綁式抗爭落去。希望可以考慮下重訂訴求！

至於真普選，大家無錯嘅，呢個係終極目標，但達到嘅手法仲係咪留於口號式宣傳呢？對於呢種手法我好有保留。點解唔用吓啲軟性手法呢？連登真係臥虎藏龍！雖然唔係每樣野都全部認同，但有一個post唔能夠唔推。當中「蕃薯妹」提及嘅「快樂政治」呢種抗爭觀念非常有趣同可取。（［蕃薯妹］抗爭觀念的整理文，快樂政治 ）

講咗一大堆廢話，而家我哋究竟仲可以為香港做啲咩先可以回復和平？我明白只係講冤冤相報呢種說話係平息唔到雙方嘅心頭之恨。幾日前同一個年輕同事傾計，我感覺到身在其中嘅人普遍有種「俾人踩到上心口唔係咁都唔還手」嘅睇法，我心裏邊都俾唔到答案同回應，似終被打嘅唔係我，我無資格叫被打者放手算數。唔知道抽離一下沉澱一陣再出發，會唔會有些少幫助呢？

呢個時候，話就話無大台但政治領袖真係要行出嚟帶民眾向前。而家嘅政治領袖一係就龜縮唔知做乜春，繼續支持警察嚴正執法；一係就繼續講埋晒啲不設實際嘅口號式Statement，繼續帶起對立之風，令對立仇恨嘅情緒不斷發酵。究竟係咪想提早end game?定係永續社運，香港港繼續沉淪？呢點值得香港人思考。政治領袖呢一刻真係要有擔當，唔係再提出不設實際嘅前設或者繼續充耳不聞。

和平兩個字好似同星期六日越走越遠，真係好無奈。我只係希望唔好再用二分法睇一件事，無嘢係絕對正確同絕對錯誤。單用二分法去解決問題，最後走向只有分裂獨立。現在呢個時勢即係話會提早end game。妥協喺一個民主世界照顧有唔同想法意見嘅重要原素。學懂妥協嘅藝術談何容易，但唔代表唔去學習。縱然妥協嘅對象無民意嘅認受，但呢個係呢刻嘅現實！大家唔好灰住，用「快樂政治」靜待時機令繼續香港進步。

你都識講
一齊

好波
呢度有幾多個鐵飯碗喎

攬住藍絲一齊落地獄

我留意到少少嘢

所有嘢都係一齊

我相信香港人可以捱得過呢一關

我晨早準備好
大把人講就叻 都係唔四罷

Push

講到依家唔係咁

攬炒啦 我地全部申請綜緩食政府

如果真係一齊捱可以換到重建香港，執撚埋間公司又有乜所謂？

一齊收皮最開心

如果真係全部一齊，又有咩所謂

廢青捱得住，班廢老唔知得唔得呢？

窮撚開！爛命一條！玉石俱焚化為焦土啦！

其實5G時代後會死好多工種，冇民主，所有打工仔會變哂棄卒:(

我先供左兩年樓，但為左良知公義都支持，大不了勒緊肚皮

最多咪死好過俾人屈死呀

120歲係老年
60歲係中年咋
仲要做多至少50年

死仲好過面對呢個世界已經冇良知冇公義冇道德

要捱咪一齊捱囉！加油

月入得70k, 得層爛鬼自住樓
所以唔介意食屎，全港大仆街吧

【預咗俾人屌】勸大家捉鬼時小心求證

番份閪工
攬炒咪攬炒
誰怕誰

午餐肉

成立失業抗爭基金

呢件事大家睇得好清楚啦
我地要才能有才能，要腦有腦，要勇有勇，要捱大家肯捱。重頭黎過，啲港豬無得成日發夢cap大陸水，大家腳踏實地，仲好

When everyone is poor
Then no one will be

一齊攬炒啦
日日睇d藍絲係度話d年輕人搞事,
明明係自己當年無出黎爭取,
而家d後生先要又食煙食彈,
班人仲要冷嘲熱諷,
咁不如快d一齊享受大灣區榮耀啦,
起碼d有良知既人可以流少d血

只要香港人齊心，係唔會一齊死
任何事都可以重頭來過
可能比日本原子彈後興起速度更快

If we burn, you burn with us.

再唔回應訴求，齊齊攬炒囉

死都唔怕，仲可以怕咩

驚乜春

預左食屎,同冇旅行去架啦

驚閪咩，本身又享受唔到經濟成果
屌你老母大學生畢業平均人工十年無加過呀

見到G20全世界頭版嗰件事後
深信香港人根本唔需要怕
要相信自己係有能力有本錢喺呢個世界上搵到食

林鄭所謂有份建設社會嘅人
只係一啲識搵中國easy money
同全球社會脫哂節嘅人
你睇李嘉誠有冇話怕過中國市場
相反依家佢連香港都撤資
因為佢眼光係放喺全球做實際嘢

不過所謂攬炒 就要嗰啲走緊資拎外國護照嘅都冇得置身事外
呢點真係好難
拖愈長對佢哋愈有利

as long as we stay together

非常認同。攬炒巴打計漏咗呢班有外國居留權或揸bno嘅人，受罪嘅係「真香港人」。

來吧，本來無一物

6月前唔得
6月後一定得

我愛香港人

驚閪咩 攬炒

攬炒唔驚 驚俾人趁我地病攞我地命 點拆

日日都食緊屎，冇乜所謂

P牌表示好想比正評
我冇魚蛋食，你地都唔洗旨意有

我唔要食屎，食草得唔得

組成黃絲經濟， 我全力支持！

我想洗牌好撚耐

好呀 大家劈掉重練

好嘢，實現全民咬老綜
冇生產力，得返有錢佬交稅
政府冇錢買水買電冇錢起大白象

經濟好時都唔見我有分享到經濟成果架啦
派糖又無份
4000又拎唔足
咁經濟變差對我黎講都無乜大分別姐

患難與共呀我地

快撚啲啦！！！

失業最慘唔係無工返 係見到身邊朋友個撚個返工揾錢 自己On99咁

YES, 一齊rebuild

要生一齊生 要死一齊死

政府已經幫你簡咗攬炒，全港食屎，放心

炒味都未聞到 d飯仲係咁貴

但唔該外國充公埋班狗官啲財產先

好呀 老破都無所謂

反正未試過又咁多人陪！

上一代話我地後生廢青唔捱得 而家就將一切推到重來 重新建立 大家一齊捱 睇下邊個捱得邊個唔捱得

攬炒都唔割

溫層效應呀 打飛機係要 不過唔好打咁密

利g持

作為一個80後，呢三十幾年黎有咩未見過？科技發達左？經濟好左？咁又點

雖然細個生活困苦，但卻係開心，最少無人同你搶奶粉、搶學位、搶公屋，公園可以變返兒童嘅天地，而唔係大媽舞，商場可以有返小店，而唔係全部藥房名店

如果攬炒可以換到自由，換到一個以前嘅香港，我會毫不猶豫地做決定，經濟可以重建，自由無左就無左

我光合作用都唔割蓆

有無得問條再on9 d 嘅問題？
有知識有技能又肯做，
呢個世界無一地方會餓死晒全村人，
只有智障如中共/北韓，人人不事生產，全民務虛，先可能餓得死人。

依家都係啦

p牌表示正評

勇武拎核彈嚟自殺式攬炒都接受到

已經冇野會令我同一眾同路人割席

如果黎緊都係大陸人買撚哂啲樓租比你
或者一齊攬炒，我地仲有得揀？

一齊 晨撚早要

p牌仔比唔到正評...
不過當然burn together啦

我已經先行一步開始咗

等緊大家

個個話接受到，但攪一攪遊客又驚，攪到自己就唔驚？成班虛偽撚

我想正平700萬次

反正香港150年前都係由一塊爛地開始，150年後砍掉重練一次又有咩所謂

全香港一齊囉
we connect
多謝林奠

唔攬炒唔通唔會食屎咩？

好天收定落雨柴...依家開始慳錢...

p牌仔正評唔到幫推

一齊冇野撈

反正我身上得一屁銀行數，無所謂

I am ready to survive

港爆既機率有幾高？大概幾時會發生？有乜後果？

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

依家P牌仔唔比禁，我可以接受

我明明6 9前就註冊咗，又日日上，點解仲係P牌冇得評分

食草都唔割

我已經預左唔夠錢退休
到啲錢洗晒冇享受果陣就會去死

香港經濟晨早要轉型，攬炒咪俾機會佢加速呢個過程啫

有難同當

可以 訓街都可以 一齊訓街
仲好無咁悶

我都冇錢買 驚西咩

攪炒

同中產攬炒

諗起都正

最多未大家一齊過番原始生活
香港人齊上齊落 有街一齊仆

係先好講 (已辭職準備失業)

連登：要一齊失業一齊食屎、要攬炒，但唔準塞MTR阻人返工

到時一齊用手重建我地既烏托邦

E加攬炒同28年後攬炒係冇分別, G持

所以我唔怕攬，反正都窮過閪

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求

我抄可以，但我要中國共產黨同佢其下既港共都死無全屍就收貨啦。

本身乜都冇 冇野可以輸

窮撚表示好開心，一畢業就做做做，無休息過，一齊攬炒啦，hehe

你大我呀
最多咪重頭嚟過
驚閪咩

攬炒咪攬炒
等中共管治香港，咪又係一樣食屎食空氣

是旦啦，咪講到依家好似好好搵啦

721

有咩事，大家一齊捱

黎啦

推 Yes

友：唔會囉 !!!!! 點解我地唔可以廣闊我們的想像力,點解生活一定要錢 ?要經濟? 明明錢就是控制人類的野, 令到你不自由! 政府同錢不是day one 就存在 , 係好多人相信佢，呢個magic 先會work !

要讀書大把人爭住教你, 我地有左時間 就可以係屋企自己種薯仔,沙律菜,檸檬, 麵包機可以整麵包, 麵條 ,根本餓你唔死 , 好野食根本不一定去大餐廳 !! 大把人煮野食好叻, 根本好多野係可以自己整,不用去買. sorry for 1999 我好多野都唔識 ,但我知去揾解決方法就一定會搵到.

來吧

革命尚未成功 同志仍不割蓆

攬炒咪攬炒，驚呀？？

香港人仲有野輸？？？
一齊攬炒囉
如果贏唔到實比支共屠殺

連登仔人人是老闆
怕什麼

破壞曬再重建

攬炒屌你老母

接受到！

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

齊上齊落
最緊要係唔可以放過果班狗官黑警

我都無食過糖
無糖食有咩所謂

無野可以輸，割彈都唔割！！！
If we burn, you burn with us.

爛命一條

我不嬲都冇呢d

會減租， 正呀， 做租霸

一齊捱過，香港人不嬲捱大嫁啦。

好!

無所謂啦
反正殘命一條
女又無
怕咩

宜家唔贏，咪一樣收皮
不如快d收

攬炒
好似張圖咁講
經濟好既時候我無受惠過
怕咩失去
連人生安全都無
有錢有撚用

接受到，反正都已經冇野可以輸

一齊大洗牌 又有咩可怕喎
in攬炒we trust

P牌不能正評
食穀種都要攬炒

本身都唔好得去邊
是旦啦
攬炒呀屌佢老母

生活簡單有自由 點解唔好？

如果個新政府一樣咁腐敗，我會再行出嚟教佢哋點樣攬炒

攬炒！我地覺得重要嘅良知，當冇左，個社會仲要黎做咩！

如果真係拖到埋支共攬炒 美國佬點都會報答下嘅

民主第一 何懼攬炒
想快d 攬炒 同共產黨永遠割席
I love hong kong

最緊要 香港人 一條心
炒咪炒 獅子山精神就係仆幾多次街 都企得返起身

毋忘初心： “if we burn, you burn with us”

一齊！

核爆

分別只係早d 食屎同遲d食屎

所以你班香港人廢柴扺俾人話no stake in hk

有咩可能會咁 你有無讀過econ

置之死地而後生
攬炒完最多都係食屎一段短時間
我又唔信個半鐘就籌到接近二百萬美金嘅香港人唔會重建到香港
Make Hong Kong Great Again

interim injunction 臨時禁制令

果句 無野可以再輸

好想邊翻漁村，簡簡單單幾好

香港如咁易收到皮
其實都冇存在價值
做番個小漁港喇

唔割

香港人齊上齊落

係777令香港攬炒，
樓主唔好同777一樣倒果為因。

有幾百萬人同你一齊食屎, 呢個都係緣份黎架
黎啦! 攬炒!

是撚但啦
香港可以由原始文明再黎過
大家由義工開始 令基本建設可以運作翻
然後再講錢

最好啦，反正佢地成日覺得唔關佢地事，最好燒到埋佢地身啦

721 811 罷買㩒錢

就算我做一個小醫生都咁話
香港係我屋企黎
一齊攬炒我都舉腳贊成 將班狗官一同欖炒冇問題

驚咩 想由試上而下改變 本應如此

唔會乜都冇，反而租金平乜都平啲
冇晒啲牛鬼蛇神

本身冇嘢輸

818 見

餓撚死都唔割

Just do it

SURE攬炒!
P.S. P牌E家無得正評。。。

一齊
我地窮個時人人都有飯開有屋住
而家明明社會好似有錢左但租個鐵籠住要7000

本來無一物
攬抄吧！

其實知唔知攬炒嘅結果唔係話大家一齊食樹皮咁簡單，而係班香港年輕人未來嘅自由。

我可以唔要自由，但班年輕人呢？香港嘅未來屬於佢地架！我唔明白大家係咪意氣用事先咁講。

釣魚囉,香港漁港黎加嘛,食屎不了

相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命。
相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等和平手段嘅人，繼續去做 —— 我鼓勵你地去做、我希望你地去做。
我唔希望你地因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅野。
同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣都要繼續做。

咁多人陪又有咩好怕 難得有得restart喎

P牌
正評

你係連登問班廢青，梗係舉腳讚成啦

就算大家一齊仆街
睇住支那仆街 餓死都願

新仔投唔到 shit
只係識恰市民既政權 我請願死都唔會比依啲仆街好過

can’t wait anymore!!!!

If we burn, you burn with us!!!!!!!

反正經濟好唔好 我地呢d都無機會分享個成果
Come on. Who fucking cares

無怨無悔

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

原來一句撤回真係好難

一齊啦，仲問

核爆都唔割

ok呀預埋我

是撚但啦，一齊收皮囉

無工做？咩都無怕咩 !come on

Ok 一家人一齊捱

本來無一物 何處惹塵埃

一齊食風好浪漫啊

香港一定要冧
寧爲玉碎 不作瓦全

迫細佬讀完酒店，家下適逢酒店寒冬，都想佢嘗試打工有滿足感，但係佢選擇做大家做緊既野

除了失去自由和手足 甚麼都不怕

反正都被人指明no stake to the society
咁肯定越多人一齊仆街仲好

如果一齊係包埋班垃圾官 警犬 建制嘅話咩都得

唔好一陣間又畀人哋鬧獨立啦
我建議應該以子之矛攻子之盾
你要嘅統一呢唔代表係我哋想要嘅統一吖嘛
我哋就要求要三民主義統一中國

一齊當💪🏽

咬老眾，住公屋 正

食足一年草 都唔割蓆

呢十幾年人均既人工講真同通脹比較返跟本都冇加過咁滯
大學生出來做野大部份都仲係萬幾蚊
人工升幅永世追唔上通脹，租金同樓價既升幅
有幾多人打份牛工但做到30歲後既適婚年紀都仲係未儲夠首期
租樓既話又無撚左起碼三分一人工
所謂經濟好既成果我地平民既然都無份分既話
重洗又如何
因為宜家呢個社會同經濟根本就係畸型緊

唔好得個講字

攬啦

721 811 816 818
光復香港 時代革命

最期待的畫面

對一個無希望既社會, 可能呢個係好既結局

最緊要有錢人一齊仆街

如果係我第一個搵林鄭攬炒

如果係禁,應該會有700萬人暴動

我地既目標係全世界

宜加都唔見得有 點解唔搏

Y E S

講緊係得啦 投黎都多餘

點解接受唔到，回歸之後香港根本就冇好過

Burn tgt ! 良知佔生命既全部

因爲香港已經腐爛到不能夠返轉頭，所以唯有推倒重來、砍掉重煉。只有攬炒，先可以重生。
攬炒！攬炒！攬炒！

有份幾好既工做緊，失業唔緊要
我可以日食一餐，唔死就得

咁咪一齊捱囉

一齊由0開始, so浪漫

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因
入黎睇下啦

一齊加油啊

雖然P牌，但幫推。
利申唔食屎，飲水都捱到

如果一個地方嘅人團結，只要有自由，經濟唔會差得去邊。香港人加油！

Collect skin

香港綜援都係益新移民，點解唔可以益返自己人？

700萬人一齊攞綜緩

窮開+唔想番工

同條例過左冇外資有分別？

咁既話啲大陸人咪唔會落黎囉

留返係大陸住啦
再加埋低質人口都返大陸
正呀

一齊 啦 ， if we burn , u burn with us

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

p 牌仔投唔到票，都想講聲，攬抄！！

梗係有分別啦屌你，條例過左直頭可能比人捉番中國wo

俾極權統治一定慘撚過食屎！

巴打 你句野我睇到眼濕濕

講緊標題
冇外資全香港都係食屎架喇
而如果攬炒真係搞到出兵，其實分別都唔大

我唔想再番工,快撚D啦唔該

未驚過 一齊攬炒啦

屌 就算有工返咪又係要食屎 你以為真係有工返就可以嘆世界咩

失業又有咩好怕喎
生命滿希望 前路由我創

如果咁樣可以換黎再無任何蝗落黎香港，
即使全香港一齊攬炒，
咁都係全部真香港人一齊由0開始，
大家共患難幾咁浪漫啊～

其實而家都食緊屎，係時候洗下牌

係咪P牌只可以負評 呢幾日都明明㩒正評但彈完句「P牌不能...」就屈我負評

公務員唔會失業
照唔割

細過翻大陸住過幾日窮農村，真心不了

Cls！我讀完書出黎,樓市又比人玩到咁高,物價又推到咁高！人工有加過咩？咪一路食緊屎，驚咩？攬炒囉！重新黎過分分鐘仲好！香港人加油！不分化，不割席！

同意支持
keep住宜家咁
過多幾年大陸閪搶晒我地啲野
取代埋我地
到時都係失業同食屎
所以驚閪啊
一齊攬炒啦冇所謂

我制
我希望可以同香港人一齊捱一齊過，唔係好似而家個社會咁，資源比外來人侵蝕，無人權無自由，攬炒洗牌

屌依家有好好咩，通街都係大陸人，買樓又冇望，食個飯都五六十，不如去返六七十年代咁咩都冇 仲開心啦

攬埋其他地方炒

好過一世比人威脅

傻豬,有人就有需求，有需求就有市場，我們有2百萬人市場,不用擔心

百冇

屌你無得正皮啊

一齊食樹皮ok

正皮唔到，回覆ok。

手動正皮

攬炒！攬炒！攬炒！
焦土！焦土！焦土！

無問題，不嬲覺得香港人做咩都好撚掂！團結一定得！

一齊收皮啦 反正繼續係咁我都睇唔到將來
大家共同進退

我要睇藍屎食屎食得好開心個樣

基本上而家已經係窮到褲穿窿

攬炒!

係就快

只要中共可以倒台
我地可以有民主自由
乜都得

一齊囉
付乳撈飯又唔係未試過

燒哂當然就梗係重建
唔係燒來做咩

我可以食草

我以前捱過
雖然而家都有自己物業
我都唔介意返番去以前, 開心自由地生活.
自由價更高!!!!!!

齊齊攬炒

無咗香港

搵幾錢有乜撚野用？？？

我屌佢老母死港共政府搞到香港一鑊粥咁仆街

屌
香港人真心有質素怕乜撚

接受到真係，夠肚就得
輸唔起嘅從來都唔係平民，係有錢佬

吓我依家都食唔落野，成日失眠，讀書冇心機，個個國家都收緊移民政策，咁有乜分別呢同你講嘅！焦土政策囉！總之五大訴求，缺一不可，光復香港，時代革命！

一定要講四件事!!!!

機場係開咗真槍 萬幸只係冇子彈!

掣槍前性侵女士

另一宗插贓嫁禍

帶頭破壞示威者背囊掛著一支「螢光棒」

再補充多少少，而家響香港，連行出街都唔安全，又要驚黑警，又要驚黑社會，又要驚大陸佬！不如焦土！可能仲有一線生機呢！

一定要講四件事!!!!

機場係開咗真槍 萬幸只係冇子彈!

掣槍前性侵女士

另一宗插贓嫁禍

帶頭破壞示威者背囊掛著一支「螢光棒」

屌本身都唔係搵得多架啦

有咩驚？遲早乜福利都俾晒大陸，不如搏一次

以香港人嘅智慧，一定有得翻身

16427個正評
好想知到時有幾多人口爽荷包立

經濟數據留返黎打飛機，百姓有幾多真係受惠，啲錢去撚晒邊？

一齊攬，一齊炒， 唔撚割

就算無攬炒
我都擔心出撚到黎搵唔到工啦屌
不如攬炒仲撚好

中共倒台 食埋大灣區

等人道救援

反正唔炒個人生都無希望，不如焦土

麵包誠可貴，自由價更高呀！！！！！！

俾你腰纏萬貫但講句嘢都冇自由，呢種生活唔係我哋香港人想要囉

當然如果可以有錢去日本歐洲鳩鳴，又同時可以自由自在鳩噏就至理想

怕乜 香港獅子山精神一定會出翻黎

正

解放軍俾唔俾你攬炒呀？

最好就係咁
本來無一物
不自由毋寧死

變到大陸咁同攬炒比
咁我揀攬炒

浴火重生

香港人 齊上齊落

今舖唔掂真係食屎
之後仲有心機返工咩
日日放工返屋企比周圍啲智慧影鳩住
樓下又無看更要用人面識別
返屋企睇cctvb
返工對住藍絲

記得有個女義士講過

香港無未來
我地都無㗎啦
啱
所以restart

唔似得d大陸狗
自私自利
眼入面淨係得錢

Ho

起碼大家知自己人點諗先呀
知己知彼呀嘛
先可以輸出攬炒論被人

怕乜 we are connected

4個字「再造香港」
我地有本事打呢場仗，就有信心可以重建
就算香港夷平，變返漁村，只要我地夠團結，有人才
第三次工業革命都仲得啊

寧願攬炒都唔想以後成世人都要埋沒自己嘅良心不分是非黑白咁樣生活落去！

炒！ 攬炒家反而有機會有樓住！

好！齊上齊落

If we burn, you burn with us.
支持！

好開心可以成為香港人
係同甘共苦嘅香港人

未驚過

攬炒是必須的
否則中國爆唔到

If we burn, they burn with us

如果真係咁
第一時間清算D狗

是但啦 一齊收皮咪幾好

我相信香港人會揀做一個窮，但係有良知，民主自由，有骨氣嘅人。
都唔會想做一個無知，活係封閉角度，監視燈柱林立，滿身銅臭嘅人。
最緊要係我哋有人才，我哋嘅價值觀同思維先係香港嘅核心價值。

好似D 中國人咁 佢哋撞車撞到人，可以會撞死埋
做黑心食品嘅時候，可能覺得冇問題， 食唔死人嘅，最多咪用錢解決
但依家香港人係 撞車撞到人，即刻落車望下條友有冇事
整食物嗰陣 ，覺得可能要真材實料先對得住人，唔好食壞人

如果今日輸咗，廿年後香港人就會變到同佢哋D價值觀一模一樣 ，諗起到恐怖！

錢冇咗，可以再揾過。
光復香港，時代革命

種多幾棵樹先

97其實已經要炒，苟活了22年，依家攬炒唔遲
香港係中國既一部份，香港人唔係
香港既價值，在於同大陸割蓆
依家一係攬炒，一係就淨係香港炒
你揀邊樣?

有十四億蝗陪我死，賺

P牌仔支持推一推

一齊收皮又有咩好怕喎～

Why not?搵4萬冇自由我不如搵萬4開開心心過

一齊窮有咩問題，怕撚咩哩個成本一齊受無問題嫁，你一個窮都未怕過啦依家有機會全香港一齊窮幾壯觀。

We have no stake in the society

全部人一齊乞食都好過！
以前香港經濟未起飛，係辛苦但係香港人知足常樂！
依家？

本來就兩袖清風，當年老虎半年冇工作都未死，驚d咩

一齊收皮啦

無所謂 都窮慣

記住攬炒唔係淨係香港，係連埋全個支那一齊炒，哩個我係完全冇問題既

最多咪走去種薯仔，怕咩

17230人讚好
正呀，一齊失業

有條撚所謂

而家都食緊屎啦,仲係成班官鄉黑警一齊圍住質你食添

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

70到90年代的香港機會處處，現在很多後嬰兒潮的中年人正在收成期；但新舊更替的速度太慢，可以說是已透支了香港，以致80-00後處於艱難的處境，競爭更激烈。
加上中共接管香港以後22年，並無善政，只當香港是ATM，更圖以人囗換血達致它的獨裁操控，將港英時期香港人辛苦建立的價值和社會倫理破壞殆燼。

我不是說上一代不是，但希望他們明白所謂「廢青」是如何煉成；並且我大膽假設在同條件同一時空間，「廢青」競爭力不會輸給上一代年青的時候。

香港透支得太多了，是時候要還了。

補充：

【以上和以下心聲只根據我的偏見和獨斷…攬炒啦冚家鏟！】

我哋想要返最基本人權法治和自由的保障，我哋要嘅我哋用命去爭取；藍絲廢老會同你講佢哋無要求過我哋幫佢哋爭取，傾唔埋我都無咁好EQ，If we burn, burn with us!

工作太辛苦，我都想休息下

If we burn
you burn with us

係就快啦屌

香港借番黎既野只係提早還出去

全港一齊食樹皮

最好一齊食草

如果毒撚一日搵$300，班收成期日搵$3000。到時全部$0，邊個辛苦d

人一出世就係乜都冇

唔係全港, 係要連埋支那

老實講有時真係忍唔住笑，到宜家仲會問呢啲問題。
快啲返屋企唔好出黎喇，你地一定會輸架。

諗起班垃圾腦細收皮就興奮

拎綜援！

just do it

拎綜援，然後開始20年生仔大計
兩公婆專心喺屋企教細路反共反政府

到時申請綜援
銀行又冇錢，同老豆老冇住緊公屋

都話唔撚會割蓆囉
去馬啦手足
從來大家既方向好明確
5大訴求

唔割蓆

樓主傻仔，難道不攬炒你就不食屎？

講到家陣唔係食緊屎咁
廢老點解稱為廢老 就係佢地本身都唔受社會保障 但學人講乜經濟影響佢

大陸仔表示：食草都生存到100年
我地 飲水吸空氣夠做🤟🤟🤟

最好, 返去10蚊一碗雲吞麵年代！

go go go

做零售業表示公司已開始炒人，未撚驚過

就算唔攬炒我都係食緊屎，咁不如拉埋上層班人一齊食屎好過

早死遲死既分別

有電開到電腦打飛機就ok

等死唔好咩

好多正評，香港人已經無野可以輸

如果可以同中共攬炒，我食屎都會食得好開心

可以同14億人一齊攬炒，夫復何求

嗯。。。

有咩好怕，仲好，人窮冇嘢輸，更加不惜一切代價抗爭

不患寡而患不均 如果人人都係咁 我ok

做到再話你知

成班傻hi

Why not

賣港個班 唔好諗到走得甩

成班建制賣港嘅收成期啊啦、收你皮呀

叻嘅人永遠都控制蠢嘅人，幾時都係，到時都係

社會冇流動性，一齊仆街啦

冇晒收入都可以食多十年八年
未驚過
大不了走去搬貨
我又唔信香港變死城

唔想攬炒，但有咩計姐
香港搞成咁，大部分香港人都好心痛

點都唔撚割

香港有海產 又多郊區
如果冇大陸人同藍絲
食大自然起碼食二三年都得

無可能有晒後路嘅人要其他無路走嘅人去死，但佢地依然可如常生活

所以呢，我要攬炒

Try me

依個結果其實都會係2047發生
只係早左發生

黑警咁中意拉人，全部入去坐等外面班廢老交稅

身為公務員絕對支持，到時樓會跌8成，公務員份工穩如泰山，人工依舊
你地乞食 公務員富貴

未經歷過
一齊啦

一定要攬炒，隻維尼係就快手，吾好做個樣！

97金融風暴，全民瘋炒，爆煲後通街負資產，但多數人繼續有工開繼續做生意，賬面上堪苛但只要唔係大貪炒過籠，魚翅撈飯不再但日子總算過到；03/04沙士時、成個社會真係好悲情，日日都有唔只一單負資產燒炭，就算無炒純自住，因為百業蕭條甚至冇工開，上至豪宅下至唐樓都有燒炭。不過對年輕人嚟講係一個好嘅洗牌幾會。
因為係不公平嘅社會制度下，經濟發達時、後生仔只係容易入場參與一場已經玩咗好耐嘅大富翁遊戲，總有人突圍而出但大部份只係被收割。香港社會情況尤甚，政策嚴重傾斜向數之不盡嘅利益集團，再加海量大陸殖民，少向上流動機會、少福利資源。
沙士時，人工跌咗四成，不過除咗難咗買奢侈品同去其他國家旅行（向外消費），本地消費其實爽咗好多。＄2000租到旺角唐樓高層2房，燒味飯盒由＄23減至＄13，雲吞麵由＄18減至＄10，老闆日日哭喪但基層影響實在冇咁大。題外話：當時好多老闆叫伙計減人工"共度時艱"，之後多數過咗海就神仙，繼續換車炒股去旅行，炒樓嘅話今日已經上咗岸。

咁之後呢？

同香港共存亡
因為我生於香港

個陣既環境，香港支柱之一既旅遊業都未因為形象受創而失去，例如沙士後，香港內需嚴重不足人人唔肯洗錢，結果就係靠自由行重新帶動經濟翻生，當然付出既代價係香港好撚多人好迫

今時今日，香港一如以往內需不足，亦需長期依賴外地生活資源，旅遊業進入冰河時期，本地生產力低
我想問各軍師攬炒完食哂d海鮮🦞，實際d講下可以靠乜野同邊個人翻生？定一直炒落去？

you don’t care I don’t care！ 打份工出幾皮咋一聲無哂，都唔知生存定生活，倒不如唔做啦

好多書都未讀完係咁講攬炒攬炒
香港咁多年黎都係靠痴住大陸黎搵食 以前做轉口港 而家做金融（睇恆指大把大陸股）自由行
攬炒完靠自己點彈起？

只要有大家一齊窮 一齊捱
有乜所謂
寧可選擇捱 都唔想失去自由民主

點會做到真正攬炒，最多只係啲有錢人變得無咁有錢，除非變到第三世界咁，個個食樹皮，但班真正有錢人已經拎住cash走曬

唔撚係咩叫攬炒啊? 咪玩啦施主

你人如其名，剩係得把口。
香港經濟靠或者側重大陸都不嬲都係好似吸毒咁，而家咪爽，但長遠一定係有害。（呢個就係香港政府想見到經濟要靠大陸，黎錫住你春袋）
你去戒毒都有鎮痛期，呢個都係一樣，你愈早戒就愈冇咁痛，但而家無辨法都吸左十幾年痛，上哂癮要戒一定會痛但唔會死，反而再咁吸落去一定死。
例如旅遊，唔靠自由行咪發展郊外旅遊。香港有世界文化遺產，郊野公園呢D 咪做生態旅遊。吸引返D高質鬼佬客來玩來買野。

一齊啦，唔攬炒D建制PK，我地咪又係食緊屎

其實終極攬炒 係一齊去比佢拉迫爆監獄 睇佢一次拉咁多人 點死